[KPOP] 2018 KPOP 討論區（3）

K-pop post係比對Kpop有興趣/中意K-pop 嘅人一齊傾下K-pop
K-pop post無任何立場
不論你係邊個歌手/團既fans
都歡迎大家討論!
大家可以係依個post
post下有關K-pop 嘅最新消息
post下最新既MV 節目 歌......
如果你係岩岩接觸/對K-pop有興趣嘅既人..
可以盡情問有關K-pop 嘅問題
我相信巴打/絲打們都樂意解答

2個POST

睇韓評覺得意外

剩係好耐之前聽過係溝女高手
事主予期剩係Metoo爆料，
不如去報埋警，
如果真係有勒索裸照
應該有對話紀錄

//原文底下推文好像已經跟本新聞無關了~~
這兩天韓網新聞韓影-壞男人(台譯 只愛陌生人)一直上熱搜
作為一個當年這部電影很紅時有去找來看但沒辦法全看完而跳著看的觀眾
看完的印象是女主角真的非常漂亮而且是非常清純美的那種漂亮
來補充一下這則新聞

壞男人這電影說的是
曹在顯飾演的混混與徐媛(音譯)飾演的清純女大生擦身而過看上了她
並發現她有順手牽羊的壞習慣
就用計設計她被抓並強迫她賣身還債
(因為他覺得自己配不上女主角所以要弄髒她 她才有可能會愛上他)
(最後女主角愛上他之後 他反而良心發現願意放女主角走 但一切都回不去了)

女主角徐媛演出這片以後就息影了

新聞裡的C女雖然沒有指名道姓
但從PD手冊預告裡C女的訪談內容卻容易讓人浮想連篇//

//新聞訪談內容中譯如下

"懷著演員夢的20歲初半，她出演的第一個電影卻如同噩夢般留在她的記憶中
電影選角確定後開拍前她就已屢次遭到金基德導演的性侵"

又"在必須合宿的拍片現場更是像地獄一樣的經歷，討論劇本時不分主演助演甚至臨演
全叫到女演員的房裡的金基德導演，C女在拍攝期間內不時受到金的性侵"

"合宿場所如同聚集了對女人,女人們虎視眈眈的鬣狗...為什麼說是像地獄般的地方呢?
因為每晚只要一個人在的時候，不知道是金基德還是曹在顯會來敲門的不安感讓她覺得
像在地獄一樣"

不只如此"金基德導演還對她提出了下部電影的邀約，並希望跟她繼續維持這種關係"

此後C女什麼事也做不了，到精神科接受了五六年的治療，並像這世上不存在的人般活著

以前看了電影只為戲裡的女主角心痛
沒想到現實更是千瘡百孔...//

報警嘅話可能會好似青春勿語咁

十幾年前嘅事 難啲有紀錄

MBC Variety Director Kwon Seok says Infinite Challenge is planned to end on March 31, they are still talking to the cast members, unsure on if it would be a Season 2

電話都唔知換左幾多部LU

可以簽咗紙攞賠償，仲算咩撚野刑事法？

咁似之前h&m嗰單野咁
Btw雖然口講平等，其實班大愛左膠先係骨子裏歧視觀念最嚴重嗰班。如果唔係佢地潛意識已經assume咗黑人會玻璃心介意佢地被人笑，就唔會有咁大反應

全員下車

今年d歌真係 好地地作首唔會有爭議既歌係咪咁難

又有抄襲曲？

同今日mamamoo果首
今年幾首都係咁 法例上唔係抄襲 但係一聽落去就會聯想到原本果首

Korea法律對我嚟講係神奇嘅存在

Lm

跟得多韓流嘢、睇得多韓劇韓片，就會發現韓國呢個地方：

1. 警察信唔過
2. 律師信唔過
3. 檢察信唔過
4. 法官信唔過
5. 醫院信唔過
6. 棄養兒童好平常
7. 拐賣人口好平常

簡單講，同蝗國一Q樣...

怪唔得知咁熟

話自己sampling未算
sampling唔算抄

sampling要落credit啵

本身想講mamamoo首歌好正
即刻

上左第1

估唔到mamamoo都要抄歌
想知mamamoo首歌邊個作嫁

iKON首新歌都跌得好勁下

lau ming

其實d人啱聽就照loop,都唔理依d架la

mml cb week起計第10星期打歌

收手啦好嗎，難得有個好頭

好頭已經變左回購團

曲風似上首 詞係賤男歌
少路人聽

Fans又繼續刷舊作
跌好正常

同埋love scenario好過個首rubber band

豬隊友

點解Fans唔兩首一齊刷呢
其實可以同時刷

不過iKON之後只有首歌要出

我依然唔覺得love scenario好聽到有咁既成績
明明只係loop黎loop去果段節奏

講起就嬲

就係之前首歌泡菜buy 音源先咁勁
唔係諗住係fans 刷下話
音源走勢都同fans 刷差好遠喇

聽人講對上一次cb首歌一個禮拜就出左榜

bling bling有一個星期咩

ikon新歌距離上首好近同埋無mv
仲有yg多路人聽 唔似其他男團fans凌晨係咁刷 bigbang winner都係

其實而家呢首都好過大部份男團

南韓有七十萬人同你唔同諗法
Btw 一首歌總會有副歌
唔係loop黎loop去都係「果段節奏」
你想點樣？

首歌成績唔好咪好囉 打回原形
So you don’t have to worry your oppa’s cb anymore

月頭出果個3月偶像組合品牌評價TOP30 ikon頭30都冇份
見過有人講佢地上次cb都只係首歌紅,唔算個團紅

仲未出2月實體G榜賣左幾多

ikon 第幾？ 我見april29 astro30

62

死忠可能有一齊刷
但如果無路人刷
音源其實好難刷起

嚴格嚟講係2個星期2首主打出曬榜

紅歌唔紅人 新歌咪炒唔起
但我覺得新歌都幾好聽嘅

我今日先知舊歌比人話抄timber

mamamoo都話抄人啦 但點解好似冇咩聲氣咁
未有人講定係唔算抄？
利申唔識韓國對抄歌嘅定義

我都唔明有咩咁好聽
有時泡菜口味好難估

oppa gangnam style

mamamoo少anti

有冇人覺得mamamoo首新歌似男團歌

韓國對抄歌冇定義 同埋而家d歌抄得好醒
你見咁多歌都冇事就知
影響既係歌手本身個形象

點解首歌叫starry night，但個mv入面無咩夜景又無星？

其實韓國個邊一路都冇新聞講ikon新歌抄timber 只係有啲韓國人係pann個啲地方開po講過
Mamamoo新歌出得個一日未夠 咪睇下之後韓國有冇人講囉

因為某著名音樂人paraphrasing人地首歌當作曲,
玩串哂個Party, 搞到而家咩歌聽落似啲都被人話抄,
係咪用返同一招

因為和弦同音程唔同

有玟星

我自膠

有冇heize同好！一陣五點出歌

音源女王

BigBang
3月13出新歌

都差唔多入晒伍la wor, 淨出歌唔打歌宣傳

聽teaser首歌好似幾好聽..

咁突然

Bigbang未發表曲將在13日公開！送給粉絲們的驚喜禮物

8日YG方面表示，3月13日將驚喜公開Bigbang的未發表曲。自成員G-DRAGON入伍之後，太
陽、姜大聲也將陸續入伍，突如其來的新曲發表消息使粉絲們非常驚喜。該新曲是由5位
成員參加的Bigbang完整體歌曲，意義更加非凡。

YG表示：“該曲是Bigbang準備<MADE>時想到成員們的入伍而提前準備的。將根據成員們
的入伍時間於13日公開。”

翻譯cr.韓國me2day

原來MADE個陣已經準備定
好似時空信件早幾年寫定，
再係特定日子寄咁

YG真係犀利

佢地入唔入伍都唔打歌宣傳

會唔會隔幾個月又放多首

係8月19號出多首就好喇

有無人聽左ilhoon首新歌？ 好正啊

下星期出歌既仲有邊隊？

兩首都好聽

暫時聽左一兩次鐘意 Jenga 多啲..

Thumbnail 以為係龍爺

果陣話有三四首未公開，唔知會唔會岀哂

Heize已經好開心咁炸緊榜 不過今次兩首主打的確都幾好聽

每個月出一首，出到8月

已成功PK了

咁快
邊首?
Jenga?

係....

兩首主打都好正
有首係純音樂 都係melon 26位

momoland終於可以落番去

same as iKon

AK都未喎

AK左啦

呢個係實時ak黎 冇人會記呢個
日榜全1先叫ak

日榜實時全1已經係pak
普通講ak係指實時

認真答其實3:05有一秒嘅
因為starry night係代表已經分咗手嘅戀人
但大部分歌詞係講move on所以影日頭(由黑夜變番白晝)
但玟星嗰一句rap係類似"我忘記唔到你"所以出現咗嗰一秒嘅星空

週榜1埋先係pak
日榜唔1位點叫ak

秀智 東旭

李棟旭、秀智雙方承認戀愛中

演員李棟旭與秀智雙方承認交往中
秀智所屬社JYP娛樂表示:最近才和李棟旭進一步交往。
李棟旭所屬社也謹慎的表示:是最近才開始發展為戀人關係。

意想不到

我以為秀智同李敏鎬仲一齊緊

嘩秀智啲仔仔

男神收割機

佢都幾鐘意大佢好多的男人

識食

真臭G

要爆幾多單先蓋到政治新聞

不如話啲男神都係鍾意後生女

有排, 兩韓、美韓、韓版metoo

真正AK/PAK果時ICHART係會打出黎
唔係靠自己鳩UP架

估唔到咁多人連咩叫AK都未知

爆兩單都唔算好幫到手
唔知仲有咩爆先蓋到

其實兩韓破冰同美朝訪問, 都算係好嘅方向, 到底都擒咩野 都無解嘅

李明博被調查

仲有果個總統熱門接班人

太好，終於輪到佢
風水輪流轉

睇嚟仲有排爆

f(x) Victoria announces her first solo album 'Victoria' coming soon

Will also have a pre-release track "Roof on Fire"

CrH_mes

太期待啦！EXO-CBX 閃電宣佈 4 月回歸 「請大家多多關注」

才剛結束在日本的活動不久，EXO 成員們又各自投入忙碌的個人活動中。不過他們 EXO-L 們等太久，下個月就要由 Chen、伯賢與 Xiumin 率先回歸啦！

SM Entertainment 於昨日（8 號）下午透露：「EXO-CBX 正以 4 月回歸為目標，正在全力製作新專輯當中，還請大家多多關注。」

不算 EXO-K 與 EXO-M 的話，EXO-CBX 是 EXO 內的第一個小分隊，2016 年以 “Hey Mama!” 首度亮相後就奠定了搞怪中又帶有奇特魅力的有趣形象，去年也正式進軍日本。

今年又冬奧又世界盃
D Idols要堆埋一堆CB

寒國。。

東亞日報】據消防當局表示,9日下午4時(當地時間)左右,#趙珉基#的夫人在首爾廣津區九宜洞A住宅樓地下停車場旁邊的倉庫中發現了已死亡的趙珉基,隨後報警.目前消防當局和警方正在調查正確的死亡原因.

每日經濟】[忠北警察廳方面:"剛收到趙珉基的死亡消息,關於其它目前無可奉告"] 9日,韓國忠北警察廳方面表示:"我們也是剛收到了消息".#趙珉基#原定於12日出席忠北警察廳接受性騷擾嫌疑相關調查.對於今後的調查,相關人員表示:"目前無可奉告".

被滅口了

有咩要滅口唔係佢係學校搞女學生咩？似畏罪自殺多D

早兩日警察宣布立案調查，同禁止佢出境

現年52歲嘅韓版《步步驚心》男星趙敏基，早前被爆料指佢於清州大學任助教時，涉嫌性騷擾女學生，隨後趙敏基被大學炒魷。(相關新聞連結： )

事件持續發酵，陸續有唔少疑似受害人爆料遭趙敏基性騷擾，新人女演員宋荷娜亦實名公開自己係受害人，甚至有受害人表示曾收到趙敏基發出嘅色情短訊，警方上月尾已就事件刑事立案。而負責案件嘅忠清北道地方警署今日表示，已經向20多名受害人落口供，至於趙敏基將以嫌疑人身份於下周一到警署接受調查，同時趙敏基已被禁止出國。

咁多個要判都夠佢坐過世
畏罪自殺唔出奇
佢本身都唔係咩政治人物
藝員有咩需要到搵人滅口

畏罪自殺？

B1A4燦多、2AM昶旻因匿名「me too」運動無辜中槍！網友：「直接公開犯罪者實名，不要傷害無辜的人」

韓國文藝圈的反性侵運動「ME TOO」依舊持續中，也從影視劇圈燒到了歌壇。
日前，有某女性爆料曾遭到前男友、某實力派抒情團主唱A某的性暴力，且被偷拍性愛錄像，而有輿論就指出是2AM成員李昶旻。

在7日，李昶旻的所屬社也發表聲明提到：「在這邊希望也呼籲，因為不正確的從眾心理而導致沒有相關的人受到傷到的事情不要再次發生。為了保護旗下的藝人，將對沒有根據的虛假消息傳播的行為進行強硬的措施應對，讓粉絲們擔心了真的非常抱歉。」

今日，又有女性B某向韓媒《體育首爾》曝光了自己被2010年初出道、在某音樂節目上歌唱實力獲得認可的某愛豆團主唱A某性侵的事實。而原本應該道歉的A某時至今日再次收到B某短訊時才低下頭，B某一再強調A某是害怕「Me Too」活動。

有網友就推測A某為B1A4成員燦多，所屬社WM娛樂也回應：「絕對不是我社旗下藝人，希望不要再有像與事情完全不相關的人，再次成為受害者的事情發生。為保護我社的藝人，將會對沒有根據傳播虛假消息的行為，採取強硬的措施。」

因為匿名的「me too」運動，讓兩位無辜中槍，這也讓不少網友紛紛留言表示：「所以不要再用AB某傳謠言，直接公開犯罪者實名」、「不要在冤枉無辜的人了」、「雖然目的是好的，但這樣亂利用真的很可惡」。

遲早有真既都無人信

咁如果佢真係冇做咪。。。

係呀, 有證據就開名同報警
連金基德呢個國際名導,
班受害人都係企出嚟指控佢,
唔好成日當網絡力量係老奉喎

為防趙敏基「狼手」青州大學話劇戲學生自製《防狼手冊》

1個2個證人就話可能無做過,係人地夾埋做佢
但依加成10幾-20個人企出黎指證
都好難信佢無做過

一係佢係Killer，畀爛grade或肥哂啲人

燦多都屈得落

公司細無錢搵人控評
好彩佢平日形象好,網友唔信

諗起上年有單強姦又係有idol俾人開地圖炮拖落水
但間公司乜都冇做過, 然後到而家nate間唔中都仲見到抽水comment

仲要燦多係完全唔match個條件
高中前後輩 燦多男校
2010出道 燦多2011出道

有冇搞過iu

指2010年代初出道 釜山人 高中時代已經認識(但係咪同一間高中好似冇寫到 所以D網友話燦多男校唔會係燦多)
Soompi果段幾詳盡

[體育首爾獨家]“偶像ME TOO”受害者，全面反駁歌手A所屬社立場。

9日早體育首爾獨家報導了2010年代初出道，並在某音樂節目中唱功受到承認的偶像組合主唱A曾在6年前對受害女性B進行性侵。

隨後偶像歌手A所屬社否認了B的言論.
A所屬社相關人士表示：經確認，B主張受到性侵的那天，A和B並沒有發生過關係
當時第二天早上進行了送別，之後幾年間都在首爾和故鄉與朋友們一起聚會，這期間都沒有提起件事。一段時間裡都沒有聯繫過，2016年卻收到了要求對散佈謠言而道歉的短信當時A就曾表示，並不是自己散佈的謠言。最近進行聯繫也以為是因為當時的謠言。

另外一名受害者C的描述也不屬實。

對此B表示非常不滿:所屬社所說的'6年前那天並沒有發生過關係'絕對不是事實他本人明明就很清楚。那麼給我發的道歉短信是怎麼回事?這不是承認了嗎?

受害人C也表示：A所屬社說的都是假的。

另外，對於加害者被指定是B1A4，CNBLUE，帝國之子，INFINITE成員

B表示：加害者並不在這幾個組合中 令無辜的偶像歌手們受到傷害並不是本意，對不起。

反正都要舉報 直接開名啦
下下都要估估下
好多無辜都比人屈

但係又有A所屬社回應 咁即係記者都知邊間啦?

咁即是2AM喇

TLDR
受害者B 近期手機短訊搵A
內容可以參考下面有英翻

之後出新聞

之後A所屬社話：B同A冇搞過野 純粹一班人正常地訓教過夜就冇左件事
之後A就去首爾過正常生活 A同B之後都冇再聯繫過

之後2016年就B短訊搵A A都有回(上面英翻果段)

最後就係B想反問話咁A回覆果段短訊係咩回事 唔算承認?

完

最後又係兩個各說各話冇證據

演員趙敏基早前寄給D社的手寫道歉信被公開，趙敏基在早前2月份打給媒體記者，詢問是否可以幫忙代替道歉，他在電話中說道“我想發一篇道歉信，不知你們可否幫忙公開？”，記者提出讓經紀公司發，卻被趙敏基告知自己已被公司解約，又讓其通過清州大學官網發，也被告知自己已經登錄不上官網。

趙敏基在手寫信中寫道“所有的一切都是我的錯，是我的罪過，事情發生得太突然了，我度過了一段讓我很難承受的艱難時間，我成了一個急著逃避急著否定的卑鄙的人，我很慚愧，我很抱歉”“在過去的七年裡，對於我的那些踏上了艱難演員路的後輩而言，為了指引他們走上一條不平庸的演員之路，我不得不成為一個嚴格的教授，而我則努力在私下的場合緩解這種嚴格的態度，對於在這個過程中感受到羞辱和污衊的我的後輩，我要真心表示謝罪，多虧於此，至少現在我才能夠醒悟自己的傲慢與陋習，我要向大家表示道歉和感謝”“最後我也要向清州大學以及現在還在真心學習藝術的清州大學的戲劇系學生說一聲抱歉。”

而家韓國爆到咁勁
淨係爆呢個同果個拍拖
邊個邊個分左手
都唔會轉移到視線喇

其實啲韓國人係咪真係蠢成咁
咁容易畀唔關自己事既娛樂新聞轉移到視線
如果韓國人好關心政治，應該跟到底啦

唔係韓國人真係蠢成咁
而係證明咗韓國嘅媒體同演藝界
都屬於建制嘅一部分，
係會幫手維穩同洗腦

佢地有冇討論區嫁？
香港有時都係靠FB同討論區炒起成單野

有，但大嘅討論區會del post。
不過南韓點衰都好，都係民主國家。
個陣朴瑾惠都被人連續幾個月嘅周末出嚟大型集會要罷免佢，最終大國家黨都揀同佢割蓆，投票罷免佢。

【OSEN】[楊賢碩親自發表所屬藝人活動計畫!] 10日,YG代表#楊賢碩#通過個人ins親自發圖回應了粉絲們的疑問.對於<#iKON# TV>,表示:"iKON會在明日的粉絲見面會中親自向大家傳達消息".關於成員#具晙會#的<被子外面很危險>出演消息,表示已經確定了出演.另外,#Bigbang#新曲<花路>將於13日下午6時(當地時間)公開.#WINNER#也將在下周初公開回歸日程.對於#BLACKPINK#的回歸也表示:"每天每天都在盡我們的全力.抱歉又抱歉".

為了指引他們走上一條不平庸的演員之路，我不得不成為一個嚴格的教授，而我則努力在私下的場合緩解這種嚴格的態度

咁都拎嚟做藉口

上年只係派一首歌，再係咁分分鐘以為係新人團。

係咪唔敢搵Teddy造歌住，或者check過錄緊嘅歌又驚出事，所以hold住先呀

今個月比左iKON

睇黎WINNER會撞埋D大霧度
LEE HI唔見埋

今個月見到第二隊就偷笑啦

之前新聞話二 三月winner cb
andrew d同珞珞就話係冬奧冷河期
拎 winner祭旗 heize三月cb
宜家估計都係四月 同上年一樣 cb 命運的四
你地又話iKON霸住三月

先唔好講新單曲係跳樓單曲 無人聽
無mv唔會有一位 bb三月都會出單曲

宜家重點係yg對bp態度有問題
女團黎講頭三年係黃金期
佢連專輯準備中都無講 只係話努力 抱歉

我明白你哋唔鍾意iKON
我睇winner討論區 你地又唔係真 fans
希望你兩個可以多啲思考完左先發言
唔好變左討論區毒瘤

我真係純粹頂唔順你兩個
不會回覆我

又係你呀 其實我都頂你唔順呀
人地話winner cb可能撞勁人 關唔鐘意ikon咩事?
btw你係咪好鐘意ikon呀 次次有人提起ikon你都出現嘅 ?

到底依家係邊隊飯追住另一隊黎講啊
老楊原本自己講3月係W 依家變左ikon 咁上面都係講事實姐
反而次次你就自己拉埋出黎講
真係你唔煩我都厭啦

仲有 發覺ikon飯都有個問題 成日覺得唔鍾意ikon既就一定係WINNER飯
喂 唔係WINNER飯就唔話得ikon? 唔幫得winner講野?
成日追住黎嘈 其實有時依度po ikon野都有正皮
係你要諗下 點解得你咁多人負皮咯

如果你願意翻查記錄
每次 每次 每次 都係ssong問
「你每次都出黎幫iKON口，你係咪iKON fans，你係咪好討厭winner」
（唔好逼我cap圖）
呃 究竟邊個先係有問題？

我負皮有咩所謂 不痛不癢
iKON嘢都有正評？我真係無話可說
之前十次有十一次都係對人唔對事啦
如果呢度多啲人對事唔對人
之前就唔會喪pub momoland 但係又鬧iKON抄歌啦

不如你地撫心自問 係咪真係對事唔對人先啦

由頭到尾 我只係希望嗰兩位用戶可以好好思考完畢先發言
你又何必代人出頭呢？

不過算啦 我都唔覺得自己可以改變到呢度個風氣
盲反kpop嘅人見到盲反iKON嘅人一定覺得相逢恨晚

今次真係唔需要再回覆我 我唔會再上水
All as you like

太長quote唔到 我幾時變咗提起winkon嘅人先?明明係你講完我先quote你 其實我會咁問因為我唔止一次見到你踩winner讚Ikon 你又要唔要cap圖做證據?
既然你講到我地咁對人唔對事 自己就對事唔對人好中立咁 又咁擔心bp 佢地一開始都話1月cb 同ikon一樣 ikon1月cb唔係3無單曲都冇bb出單曲 咁bp出唔到係咪因為ikon霸住咗1月?

永哲最尾個手爭

BP呢

NCT好勤力突然

下年

直接解散專

應該得解散單曲

你岩 我諗多左

G忠生出左album

因為好多分隊

解散專都冇呀

Lee Hi 可以直接等到嫁人

力谷 不過Dream首野差過U
幾時有埋127

梗係 今年3年次

2ne1個教訓都仲未醒

127下星期

好可能唔止三次

而家嘅歌係未出音源同碟
係YouTube、Vlive同上音放

成18個人
係咪發現Exo過多1-2年大哥果批要入伍，所以力谷NCT ？

好似會18人完全體出歌
嚴格嚟講，由NCT出道已經有谷

呢排先聽到太妍有隻日文ost rescue me 好正
有無啲咩idol唱既日文歌 (無韓版) 介紹

(打手, 不喜勿插)

聽完再聽太妍首歌好聽左 THX

Youtube彈d音放出黎寫comeback,心諗唔係打緊boss又comeback?

咁幾時先係正式CB 同埋用咩名

勝利集我獨又幾好睇

碟同音源就15號出
真係唔知完全體係咪今次出埋
暫時係出咗127嘅cb teaser咋

IKON應該準備反超mamamoo升返上第二
真係好打得

heize首新歌終於ak咗
pak應該都係呢幾日嘅事

同EXO一樣，頭兩次comeback我覺得好正
爆紅之後啲歌就

127好似正常向咗

同李詩英果part笑到仆街

成18人完全體出歌!？(“完全體”呢個字好有數碼暴龍feel )
一首歌先3分幾鐘，唱既可能得2分半鐘
除開每人平均得8秒
一人一句歌詞，要控制係8秒內都幾痴線

咁akb

講李詩英老公個part

仲有母乳個part

太遲先識the ark
佢地the light 個mv睇到
首歌又好聽

Bigbang 首声をきかせて
雖然就快有十年

個時好鍾意同MY HEAVEN一齊loop

akb唔係除咗前面堆C位有得唱下同拍solo大頭之外
後面果堆都係做dancer既咩

日文版好聽過韓文版

李詩英話佢老公餵自己D奶俾BB真係笑死

7th Sense 同 Fire Truck 而家都覺得好正

真係唔知 以為係熊熊兒童合唱團咁一齊唱足3分鐘

佢哋要靠fans買CD(每隻CD裏面有張一張選票)
每年單曲選，就所有人(所有48系)出嚟比fans投票
選完之後，頭21個人有資格錄主打曲
排名越前，企位越好，獲得既鏡頭數量越多，C位的曝光時間最長所以係第1位先有資格企。
但得頭12個人可以參加CD宣傳活動,上電視/電台節目
其他40人就錄其他B單曲/mv

成員人工好低，要靠粉絲購買的握手券(越多券可以握越耐)、投票券(兩者都係隨CD附送)總金額按比例分得獎金

好好奇依家nct喺韓國嘅地位
呢次comeback 應援聲都幾大

Momoland 人歌一位

吓？重嚟？

momoland仲打緊歌
以為完咗

咁公道啲講句iKON三連冠之後，今次三個候補裡面Momoland音源同YouTube都係表現最好既，就算冇打歌冇回購都好，今次個一位都係佢地架啦

之前話mamamoo starry night抄prayer in C嘅人
可以睇下呢個22秒嘅video
就會聽到個riff其實除左都係用guitar同埋同一個key之外係完全唔同嘅

GB stage未

未

媽媽母次次cb又好聽又好睇
覺得rap係近年最好 好識點去表演
冇一個成員係多餘
成日覺得佢地好似接2ne1 捧咁

有冇人覺得starry night chorus容仙嗰下好有喜感

彈出嚟嗰下定係轉表情嗰下

見好就收啦 而家已柒曬

係咁重複母乳 笑死

咁多個禮拜都仲有9千分

音漂 youtube view都咁好 唔出奇

收手啦好嗎

我覺得未到21，但係有啲近
佢地感覺似sistar多啲
佢地差首yo歌

其實係佢地on9
明明唔駛回購都拎一位
係都要整臭個朵先安樂
真係唔知下一首要作到幾勁先可以洗到底

韓國人識唔識見好就收

mml同nct固定出演音放

衰回購點洗都洗唔甩
明明咁多岩規舉既方法唔用
係要唔跟個遊戲規則

Double Kick攪到MOMOLAND係抵撚死
係！抵！撚！死！

其實NCT計Boss Cb stage到而家都係打咗兩個星期歌，同埋U隊Gb stage咗，而家同嚟緊係Dream同127打歌 而家無音源同實銷，得投票同放送都無用，都唔太影響唔到個榜

大陸有人整左女團melon首日收聽人數紀錄(好似係2015年計起)

男團會唔會頭10都係bigbang

第1個已經唔係BB

Mamamoo係好係正
但係永遠都唔有人代替到2ne1

Top 果堆全部 YG 咁滯

mamamoo同2ne1同sistar風格上差好遠喎

IU連男團榜都唔放過

Top 1 有iu加持

IU 會唔會男女榜都第一?

正常係

女solo歌手黎講IU真係稱霸咁濟 今次Heize已經係咁耐以黎，第一個除咗IU之外可以破到首日100萬收聽既女歌手

有6首

係唔同風格既 但媽媽母係台上面駕輕就熟能力 同2ne1有啲似姐

個feel似姐
感覺上Mamamoo好強girl crash味

唔止好強girl crash，組合格局仲好似brown eyed girls。

10首入面有7首已經好顛

有無男solo睇下

點解連問題的男人都有momoland, 真係無處不在

love story真係好好聽

Epik High

東方神起

超鍾意7th Sense

收手啦

Hi同suzy咁高

好癲 第9果首係無plug過無mv嘅歌
不過係好好聽架

April - 青鳥 (The Blue Bird)

GOT7

係我無留意定點
April出之前一d聲氣都無

Melon
Got7 #24
April #90

由april變更過1次以上 已經feel到陣頹味

2月頭果首小分隊已經無乜宣傳
回歸Teaser都有正常出既 不過今次CB地皮連求其租個場搞回歸Showcase俾記者影下都懶做 賣到幾多隻碟好自為之啦

Got7首歌個編曲好亂

got7首歌唔好聽
聽完唔知聽左啲咩
副歌還好 rap就...

聽完唔記得首歌係點

你想嗰3件rap有幾勁

但蝗嘉係導師 差得去邊呀

平心而論 三個入面rap最差就係Jackson 唔係因為奶共邊有人識佢搵佢做導師

依隊韓國人line其實幾高質
但偏偏係靠外國人line撐住人氣

寧願佢地唔rap好過

Agger
仲差過 You are
今次係成員自作曲
好心佢地冇乜料，主打歌搵人寫仲好

其實點解佢地啲rap可以一路都係咁...奇怪？ 仲要係咁耐都冇改善過

You are都係自作
平心而論rap你可以話差編曲可以話唔好但係旋律都唔算好差姐

話說呢度有冇GOT7討論區？？

我覺得好普通
同以前d歌分別唔大
都係普通Kpop咁
無咩新鮮耳目一新既感覺
應該唔會有返聽第二次既衝動
(無加到落歌單到 )

賴冠霖在韓屢遭打壓？曾因公司阻攔未上芒果台春晚 (節錄)
搜狐娛樂

賴冠霖的粉絲卻在組織抗議公司中。事情的爆發源於昨日韓國綜藝《SugarMan》播出了WannaOne出演的節目預告。賴冠霖在節目錄制當天同其他六名成員一同前往節目錄制地，也被拍到了上班圖。但在昨晚播出的預告中，打招呼的成員卻只有六名，唯獨少了賴冠霖。本來WannaOne共有11名成員，當天另外4名成員有其他的行程，只參與了舞臺表演。

而賴冠霖最早就和姜丹尼爾等成員們一同上班，卻也和其他因行程晚到的成員們一起，只是上臺表演，並沒有參與聊天環節的錄制。用粉絲的話說就是“賴冠霖一個人在待機室里坐著等”，著實有些可憐。只不是多放一個座位，為啥就不直接讓賴冠霖也一同參與錄制呢？

而這樣不讓賴冠霖參加活動的事情並不是第一次發生，韓國一家新聞社關於WannaOne的採訪中，就以韓文生疏將賴冠霖排開在外，難道是莫非新聞社經紀公司都請不起一個翻譯？

最令粉絲氣憤的點在於據說當時賴冠霖並沒有任何行程。相比姜丹尼爾一個接一個，邕聖祐、金在奐、黃旼泫等也有相當高的曝光度。賴冠霖自出道以來只有過兩個個人行程。

完整新聞:

出D咁既新聞
睇黎準備毀約賺人民幣囉

3個都rap得好差
Bambam chok聲
Mark冇flow 純讀快少少當rap
支國boy 痰rap
3個讀音差 咬字唔準 唔睇歌詞唔知唱乜

成首歌編曲好差 得珍榮個part好啲

但唔知關唔關上認哥事 melon 今次成績最好

【OSEN獨家】[EXID確定4月初回歸!"率智以外的4人進行活動"]13日根據歌謠界相關人員消息,組合#EXID#正在以4月初回歸為目標進行新專輯的製作.據悉這是EXID繼去年11月發表迷你四輯<Full Moon>後時隔約5個月的回歸.同時因為成員#許率智#的身體健康原因,此次將由其他4名成員進行專輯活動,而上次還參與了<Full Moon>錄音的率智,這次並未能參加歌曲錄制.

份約咁短都仲要毀？想唔延長合約咋嘛？ 不過如果佢想搵人仔，Cube應該幫唔到佢喎

又四人活動
阿智幾時返

咁佢本身CUBE到有份約嫁麻?

應該係韓文唔好上唔到節目咋

之前唔係吹奏韓文好好架咩
做咩要請翻譯

如果佢要搵人仔, 唔止唔要延長Wanna One份約, 仲要解埋同Cube份約

原來今首已經最好？……
平心而論呢首真係麻麻…

JJ project個首太好J

Melon凌晨刷到6
家下大約2x-3x
之前光速出榜

認哥幫好多 估唔到jyp帶一帶咁有用

音源成績咁麻麻
仲算唔算一二線團
同佢地差唔多出名嘅男團音源都好佢地好多

同17差唔多 綜合黎講算1線尾掛
不過大部分都係靠海外 韓國本土唔夠其他團黎

17好啲?

銷量差唔多
音源17好D
YOUTUBE GOT7好D
打和啦

睇左nancy咁多個星期都覺得佢好唔似kpop idol 可能太鬼

泰國大陸好似好d
所以佢地呢d地方顯示到佢地3個既重要性(我地唔係個d地區既wfc)

咁先正...

佢個人又無綜藝感只係識擦中國鞋

東南亞好鐘意佢地

東南亞男團

首歌真係覺得普通
但舞係幾好既

【OSEN獨家】[權順榮-夫勝寬-DK確定以特別小分隊出擊!!3月發表新曲~] 據歌謠界消息,#SEVENTEEN#成員#權順榮#&#夫勝寬#&#DK李碩珉#確定於3月份以3人小分隊出擊歌謠界,發佈新曲,是否會進行放送活動目前尚未確定.組合在Performance,HipHop,Vocal小分隊之外推出新的小分隊是自2015年出道後的首次,三位成員即將帶來的精彩表現令人期待.在本月2日-3日間舉辦的粉絲見面會中,三人也曾一同帶來了舞台.期待全新小分隊~

玩返橙子焦糖個隻？

2018睇好pentagon同straykids
覺得前者今次cb有機會一位
2隊都係創作型

不厭其煩咁講多一次
Pentagon首Runaway好聽呀

期待stray kids

今日係咪出big bang新歌

係，5點出

但係呢排D男團個個都話係創作型
好似唔係創作型唔cb得咁

仲有五分鐘.

圖列的一位地區是截至3/12 22:50的19個國家地區：
汶萊、智利、薩爾瓦多、芬蘭、香港、匈牙利、印度尼西亞、哈薩克、寮國、馬來西亞、
墨西哥、紐西蘭、挪威、菲律賓、俄羅斯、新加坡、台灣、泰國、越南

二位地區：巴西、柬埔寨、葡萄牙、瑞典、土耳其

海外真係幾賣得

gimmick黎嘅姐
只要一日重係CUBE 一世都無運行

CUBE
唔捧簽嚟把撚呀

聽緊

個個都用 仲算唔算係GIMMICK
你首歌成績好 真係好聽再話係創作型既就話係綿上添花
成績差既話比我感覺就係係到自吹自擂

好好聽

返工聽唔到..

放工即刻聽..

melon一位

BIGBANG - FLOWER ROAD (7PM KST)
Debut
Melon: #1
Genie: #1
Naver: #1
Bugs: #1
Mnet: #2
Soribada: #3

Stray kids 成隻專都自作曲
可以期待下 rapper 實力好有驚喜
Pre debut啲歌唔錯

pentagon 成員真係有料
作曲、編曲、填詞、編舞、製作 自己包辦哂
而且質素真係幾好，又有多國籍成員
好大機會呢兩年內上到二線
最可惜係Cube

韓國出道嘅泰國一線團
佢地主要都靠泰國同中國啲fans
Got7 應該都係咁，唔會再紅到（最少係韓國、日本）

日本唔係最近成績都唔錯咩
印尼人都好鐘意既(不過無咩錢賺)

好似麻麻，同埋競爭大，越嚟越多韓團係日本發展
最重要got7係日本之後唔會再有jackson出現，變got6
講得啱，東南亞無咩錢賺，最多幫下youtube views

中字

突然覺得好Bigbang

咁首歌係bigbang既歌。。。

我想講，每次聽Bigbang新歌都有番新體驗，呢首返而一聽就覺得好bigbang

唔知點講

SM Entertainment Group officially became the biggest stakeholders of FNC ADD Culture (FNC sub entertainment label) & Key East Entertainment. The widening of SM groups equally means various top entertainers and actors now technically under SM Entertainment

【Naver綜合】[SM-FNC結成戰略聯盟!"SM成為FNC Add Culture最大股東!"]14日FNC Ent.方面通過官方報道資料表示"我社與SM Ent.結成了戰略聯盟,SM Ent.收購了FNC Add Culture的部分股份,目前保有1,348萬股,以31%的佔股率成為最大股東,另外FNC Ent.方面持有810萬股,以18%的佔股率成為第二大股東."

據悉用過此次戰略聯盟的締結,FNC Ent.方面將確保資金的流動性,在集中經營旗下藝人的同時確保擴張新事業領域.引領韓流的兩社預計將構建家族式的多樣合作,達成雙贏.另外在FNC Add Culture公司立場,不僅可以確保在電視劇及綜藝製作領域的實力,特別是兩社的代表性綜藝電視人#劉在石#-#姜虎東#-#申東燁#等預計將鞏固兩社在綜藝領域的巨大影響力.

【Naver綜合】[SM收購Keyeast!!購入裴勇俊股份!]SM Ent.正式收購了韓國國內最大演員企划社Keyeast.據悉SM Ent.方面收購了Keyeast大股東兼最高戰略負責人(CSO)#裴勇俊#的股份,通過"舊股收購方式"對Keyeast進行了收購,同時裴勇俊也購入SM新股,成為SM的主要股東.另外SM Ent.收購了"演員名家"Keyeast的同時,還保有了其子公司,暨日本最大韓流放送Contents平台Digital Adventure.雙方也預計將在韓流領域帶來更多樣性的Contents.

咁SF9咪會變成SM契仔

原來係FNC旗下製作公司

即係金秀腎佢地全部歸sm名下

SM 想玩monopoly

遲啲搞埋電視台都唔出奇

東南亞CD都未必會買
但佢地網上就好瘋狂

可能遲下會買埋電競隊
反正佢已經有運動員

［殘體字，慎入］

之前SM、JYP、Bit Hit同Sk Telecom合作搞Streaming

可能想搞劇集同電影，但SM係影視方面不嬲弱

好似誠哥咁
張圖有D細公司係A公司職員做左10年20年
之後決定離職去創業自組新公司
咁無咩人會完全唔識唔熟果行,就突然衝出黎搞生意既

佢衰在揀劇本差

我睇返SM有份投資嘅<舞吧!昂>, 個啲廣告植入簡直係令人髮指
就係SM投資嘅劇同電影, 係要監人用返SM啲人, 劇情又要就住嚟寫, 作家自由度咁低,
根本吸引唔到一流嘅作家寫劇本

所以依加咪直接買起人間公司

而家有好多一線演員被劇作家揀

當時Lovelyz做SM契女都冇咩作用

FNC而家咁樣，唔搵個大股東都唔得啦 SM應該都係睇中佢地嘅綜藝藝人

有劉在錫

Jyp都最少有4個走出黎
Mnh, big hit, cube, starship

好想fnc執柒左去
個社長完全on9

垃圾社長 搞死晒啲團

而家做埋防彈間日本經紀公司既大股東......................

本身個死肥仔已經搞死左ftisland
估唔到連佢最錫嘅aoa都親手搞死埋
佢都算好野

人係好撚得意
同從政嘅人講樣講形象
同演員歌手偶像藝人講有無腦講學識
平時要啲女idol散發白痴美,
到發現原來佢真係傻個陣就鬧到人地阿媽都唔認得
要企係個高地睇野, 就無一個人唔係仆街

佢最疼應該係CNBLUE....
咁因為人係貪心既
想要個十全十美既

李弘基同你打生打死
一個唔該就搞死左
可唔可以快啲摺左佢

條友唔係退左位喇咩?
感覺劉大神未必會再續約

【OSEN獨家】[<KPOPSTAR>&<Fantastic Duo>PD攜手!!!推出SBS全新音樂選秀綜藝<The Fan>~] 14日據消息,SBS方面正在以今年10月份播出為目標製作大型音樂選秀綜藝節目<The Fan>(暫定).本次將由<KPOPSTAR>系列的樸成勳PD(音譯)和<Fantastic Duo>的金英旭PD(音譯)擔任製作,將會是全新概念的音樂綜藝.一相關人員表示:"雖然本次也是導師和學生這種模式,但是會與之前的選秀節目不一樣".目前該節目還處於企划階段,選秀將於今年6月份開始進行.

仲未厭咩
又選秀

根本PD101之後既選秀都無團彈到出黎

127同dream調轉style變咗最好聽

【sportsworldi獨家】[<MIXNINE>出道告吹[費解]出道組日程石沈大海!] 近日,據相關人員表示:"<MIXNINE>終映後未從YG方面接收到相關日程.一直在持續進行個人練習中,與出道相關的準備是什麼都沒有的.節目終映都兩個月了,但是沒有接收到出道日程.甚至是出道曲和組合名都沒有確定.最終選拔的成員們都非常擔心出道會告吹".

另一相關人員表示:"YG目前忙著準備所屬藝人的回歸日程,沒有時間去管理<MIXNINE>出道組.如果出現'出道告吹說'的話YG方面肯定會解釋說在準備中,但是事實上真的是什麼都沒有準備,與出道告吹的狀態別無兩樣.該是時候對出道與否做出確切的表態了".

但Touch都仲係小分隊嘅歌
Black on Black先係NCT 2018嘅主打

雪多陣先啦 yg連自己D藝人都未搞掂

錯
佢只愛鄭容和
但最柒既係
鄭容和又係比佢搞死
一獲柒過一獲

三個月先搞得一隊iKON一隊Winner有幾忙

社長本人成日講到每次只可以做到一隊
唔可以同時進行

yg垃撚圾

MIXNINE由頭到尾都係YG本人嘅PR
The Unit都起碼有上過Music Bank同出過吓Function

the unit有kbs喺後面撐腰唔怕嘅
上下綜藝 拍下劇唔成問題
可能做埋music bank mc添
mixnine就真係唔知佢想點

三月暫時得兩隻signle，都唔知佢有乜搞

社長好忙

鬼咩，個節目收視咁差
出咗都未必紅到啦
一睇就知投資落去好難會賺到錢
但佢衰在，明明答應咗人又做唔到姐

佢應承左既野有邊次做到架

ikon 囉 有求必應
要cb 有cb
要團綜 有團綜

ikon洗咩求

又講iKON，一陣美男又上黎屌柒我地

屌咪屌 我係盲反
見到句
2018.06 SEE YOU SOON 就嬲

半個演藝圈

HIGHLIGHT龍俊亨 22日發表新曲<陣雨>，10cm、權正烈featuring！

龍俊亨所屬社Aroundus於13日表示，龍俊亨將於3/22發表數位單曲。
距離去年5月發表的單曲<WONDER IF>之後，時隔約10個月再次發表solo。

22日發表的<陣雨>是將與愛人離別後的想念與心痛心情比喻成突如其來的陣雨
包含龍俊亨特有的詩一般魅力的R&B歌曲，擁有與溫暖但是又有些涼意的春天十分相稱
的旋律與歌詞。

此外，新曲<陣雨>還有擁有魅力音色的10cm、權正烈參與featuring

增加了歌曲的完成度，豐富了歌曲的感性程度。

點解今年咁鬼多疑似抄襲

又有新歌疑似抄襲？

其實不嬲都有啲參考成份
只係而家多人留意咗

話時話 周覓靠咩搵食

前幾年上無挑歌謠祭都有人夠膽死抄歌啦

人哋係親生仔

//2017年YG的第四季財報相關新聞，MIXNINE賠了40億韓元，副業則賠了35億韓元//

咁樣都仲格硬捧出道，真係難同股東交代

姜虎東 劉在石

more

之前唔係話佢搭上關之琳咩

primary - i got c (feat. 朴明秀, gaeko)
比人篤爆之後潛水, 首歌下埋架
好似係

盲反too
有人一定唔認同
但我搵唔到理由鍾意支持佢地

再之前歌謠祭tiger jk同尹未來都有首歌抄

個大陸仔周覓消失左咁既
有一期成日出現

大陸拍戲 好似

【mydaily】[WINNER,4月4日時隔4年攜正規二輯回歸!]組合#WINNER#確定將於4月4日攜正規二輯回歸歌謠界,YG方面表示"是收錄了很多歌曲在內的正規專輯,將為大家展現WINNER升級的多樣音樂風格魅力."

真係未見過有公司PR差撚到咁
個時仲吹到四大

AOA真係好可惜

正規二

紙箱人 2013 自由路歌謠祭

在 MBC「無限歌謠祭」中與朴明秀一起組成隊伍演出的 Primary，發表的音源「I Got C」，有網友指出疑似抄襲荷蘭歌手 Caro Emerald 的「Liquid Lunch」，引起了網友的熱烈討論。

而 MBC「無限挑戰」的製作人，在昨天於官網向觀眾道歉，表示因為沒有預料到的問題造成混亂，使觀眾們無法好好享受節目感到非常抱歉，他們會盡快解決這件事情。而在問題解決之前，與 Primary 討論後決定先暫停販售歌曲「I Got C」的音源(今天14日中午過後從全數音源網站下架)，實體專輯也會停止販售。

Primary也通過經紀公司的官網表示「我願意接受所有批評，對於那些因為這次事件受到傷害的各位，真心的表示道歉」。

本來首歌成個歌謠祭最紅上哂melon top 1
抄歌俾人踢爆埋佢之前出既其他歌都已經抄過呢隊 之後潛左兩年先敢出番黎

同之前有IC講嘅野一樣, 又係同4有關

終於等到正規

開tour plz

朴明秀咁多年，佢首都係最hit
諗起佢同GD拍果年，佢話GD作果首唔岩果日show既風格

過左歌謠之後就走左首fantastic baby 出黎

《創造101》為韓國Mnet官方唯一授權的中國版《Produce 101》，即將在3月25日開拍。《創造101》開拍前網上已流傳了不同的練習生名單，其中宇宙少女2位中國成員宣儀和美岐的名字更引起了話題，網上傳出她們在完成《Dreams Come True》的打歌活動後，就會回到中國以練習生身份參加《創造101》錄影的消息。另外，在微博上也傳出有來自香港的練習生入圍《創造101》，而該名香港練習生的身份，更有傳是來自香港著名的Kpop舞團EchoDanceHK，未知最後的名單是否真的如網上流傳呢？是的話，就可說是繼Shin吳思佳後，再有香港女孩子參加跟《Produce 101》有關的選秀節目！

認哥差唔多班主持得番庚勳同尚敏唔係Sm 8個有6個都係SM的人

7個有5個先啱

又要召喚gif

印象中EchoDanceHK d人跳舞唔勁
翻跳好多都麻麻地

想睇colourful

有個好似恩地

有冇相
不過呢個算Cpop啦

上面有人問我地colors同colorful係咩關係
我地係一個互相支持既朋友，但唔係普通既友誼
可能我地唔真正認識了解對方，但係我地永遠都會o係對方心中佔據一個無可取替既位置
即使到某日colorful已經全部嫁哂人，生埋仔，我地都會祝福佢地，守護佢地
反之亦然，我地永遠都係對方既天使，最純潔既守護天使

而對於我黎講，佢地更加係夜空之中明亮既星光，劃破漆黑一片既夜空，照亮整片大地，令我既人生充滿意義（可能你地覺得誇張左，但係我就係諗到呢d野），最後，如果你問我點解中意colorful，我只可以答你，因為佢地係colorful

點解會發生d咁既事

送完機我一路搭巴士一路睇番做咩事
岩岩番到屋企忍唔住喊左 真係好心痛
點解 點解你地要追埋入去 明知危險都要死湧欄湧 新丁做錯左d咩要令佢發生一次又一次既傷害 琴日我已經好擔心 病左都重要上台

你地就唔可以俾佢休息既機會？ 有無諗過新丁既感受 呢2日新丁係台上都顯得好唔舒服啦已經 重要追埋入去想點呀

我唔知你地究竟當佢地係一個明星而去追星定係一個互相支持既朋友 colorful點解成日都要保護我地colors而我地部分colors就唔識去保護番佢地 係要做d colorful討厭或者唔開心既事 唔識得企係佢地既立場 心態去諗一諗咩 剩係識沖沖沖 影影影 大佬呀人地連開2日concert唔攰架咩 俾d時間佢地休息啦好無

Yulia最憎機場就係咁解 個個好似見金咁 台灣都唔係第1次發生架啦 想博咩姐 博可以用手掂到佢地？ 唔該你諗清楚自己係咪真係可以自稱為colors 新丁呀真係唔好有事 唔係既話我會內疚一世點解當時保護唔到你

唔係你身邊 我宜家個腦已經一片空白 都唔知自己打左咩字出黎 宜家得一個願望 就係colors千萬千萬唔好有事呀 心都碎埋

無咗新丁嘅Colourful，就唔再係Colourful

利申：唯五

做乜鳩

colourful都有潮文

好似就係嗰個去

乜事

不能同意更多

NCT隻碟=NCT Single合集

正解
今次係無完全體打歌，
得showcase舞台

睇嚟都係冇乜水花
四首歌都好似出哂榜
銷量又唔夠got7多
應該都冇乜機會一位

SM應該幾頭痕

仲以為完全體出鑊勁，之後果啲都係預熱

點知係single小合集

有幾多首新歌？

做宣傳果位係 IT 狗黎？

由幾時開始計先
唔計127，U，Dream呢幾個星期果幾首，真係所淨無幾

EXID

夢中夢同Timeless之前已經公開咗， Black on black都兩年前有過舞台，呢次係新版同延長咗。今次係Boss、Baby Don't Stop、Go、Touch同Yestoday新歌，亦係打前面果4首歌

其實等到Showcase先公開音源已經遲咗，Boss同Baby Don't Stop都Gb stage埋

Mnet to launch new music reality 'The Call' in May

Artists will be able to send their lovecalls to other artists in hopes for a collaboration with them, creating a new song in the process

Vocalists, singer-songwriters, hip-hop, indie stars all expected

【OSEN】[楊賢碩:"<MIXNINE>出道告吹?NO!"] 16日,YG #楊賢碩#代表通過個人SNS發布了一張新聞截圖,新聞內容為:"<MIXNINE>出道告吹說,YG和楊賢碩為什麼沉默.大型所屬社YG,會與中小企劃社達成'相生'關係嗎?".對此,楊賢碩回應表示:"相生關係...一定要達成的.會努力的...請等待".

【體育東亞】[東方神起確定28日發表正規8輯回歸!!!]據悉組合#東方神起#確定將於韓國時間28日下午6時通過各大音源網站公開正規8輯音源,展開回歸活動,這也是繼2015年特別專輯<RISE AS GOD>後時隔2年零8個月發表的專輯,引髮粉絲們的強烈期待.

PR做野咁快手既

條友乜鳩都話會努力的

MIXNINE個啲外判出去啦, 佢In house邊度夠人做, 仲要train
其實Daesung有啲solo都係出面搵人produce啦

前 Fantagio 代表羅丙俊成立新公司 STARDIUM 重新出發

一手創立經紀公司 Fantagio、被粉絲暱稱為「邕聖祐、ASTRO、Weki Meki 的爸爸」的羅丙
俊代表在去年12月28日無預警遭到持有 Fantagio 50.07%股份的最大股東 ─ 中國金城集團
以營運出現赤字為由辭退，改由中方全權接管。

然而金城集團取消藝人經紀人法人信用卡、將重心移轉到設立香港法人上… 等舉動造成 Fa
tagio 旗下藝人演藝活動進行受阻，甚至當時專輯已在收尾階段的 Weki Meki 回歸也因為
公司內部問題被迫延期，引起員工不滿。

公司職員形容羅丙俊代表「從無私心，一心一意只為公司藝人著想」，Wanna One 邕聖祐也
曾說過「羅代表對我而言是像父親一樣的存在」，在公司內備受員工愛戴，因此 Fantagio
內部當即組成「緊急對策委員會」，要求讓羅代表復職，並著手計畫罷工，不料1月23日卻
有員工向韓國媒體匿名爆料帶頭抗爭的主要職員遭到金城集團報復性停職。

緊接著在1月25日羅丙俊代表寫信給所有 Fantagio 員工和藝人，信中寫道認為金城集團的
決定已難再有轉圜餘地，沒有什麼比看著長久以來一起奮鬥的職員們離開、自己繼續賴著讓
公司無法前進更難過，並為自己對開發中國及海外市場的判斷錯誤道歉，表示為了不再浪費
大家的時間，決定自行請辭以示負責。

而在沉寂一段時間之後，羅丙俊代表今日 (16日) 發表聲明宣告成立新公司 STARDIUM 重新
出發，將努力打造一個具有羅丙俊風格並且更加值得信賴的娛樂經紀公司，韓國媒體也在報
導中指出許多從 Fantagio 前身 N.O.A Entertainment 創立時期就與羅丙俊代表一起打拼
的 Fantagio 職員極有可能會選擇追隨他。

以下為官方聲明全文：

「大家好，我是羅丙俊。

在此以新成立的公司 STARDIUM 作為全新的出發點向大家問好。

首先，想向為我擔心、著想的各位致上歉意和謝意。

STARDIUM 是和這段時間始終在我身邊、長久以來一直信任我、與我一同走過來的許多人一
起為了打造一個具有獨創性、有羅丙俊風格並在娛樂業界值得人信賴的公司而重新開始的新
品牌。

新的開始總是有些緊張、不安，然而回想起首次創業的艱辛，我也同時感受到初心和期待。

詳細的情形待一切安頓好後再沉澱下來一一地向大家報告。

希望各位在2018年也一起加油，度過充滿熱情的一年，再次感謝你們。」

金蟬脫殼 扔低班藝人

MOMOLAND在日本有瘋狂的人氣!3月13日，Duble Kick Company公開MOMOLAND在日本的宣傳
影片。上個月28日，他們在日本舉行粉絲見面會。3月3-4日在大阪跟粉絲會面。

MOMOLAND在活動中表演兩首歌，包括最新熱曲BBoom BBoom。女孩們還沒在日本正式出道
，可是已經有一大堆粉絲聚集要跟他們見面，還跟著他們唱歌。

根據報導，MOMOLAND的周邊都賣光了，幾千個粉絲排成長長的隊伍等著要買他們的專輯和
其他商品。Duble Kick Company說「MOMOLAND在日本的人氣超過我們的期待。韓國和日本
的公司都很驚訝。」

MOMOLAND會在6月13日在日本正式出道。

睇黎果8000隻係真係有人買

支持

同時要捧4團

睇相都嚇一嚇

睇緊人生酒館最新個集
終於見識到mark 佢個樣

點解唱得仲衰過以前

反而覺得佢唱英文一直都幾好聽

有片睇添。

其實係咪拼盤場

【OSEN】[尹鐘信將延續<Like it>熱潮,19日發表新曲<Wait>!]近日,#尹鐘信# 通過自己的IG公佈了將於19日下午6時(韓國時間)通過各大音源網站發表MYSTIC旗下音樂平台"LISTEN"第21首新曲<Wait>的消息.尹鐘信表示"該曲是繼去年6月<Like it>之後時隔許久再次參與"LISTEN",也是愛情推理綜藝<Heart Signal>的主題曲,屆時將會帶來不同的全新感受."期待大霧鐘信翁~

Clc呢個突發好推入坑

韓劇竟然有前tvb演員

話說nct喺今年大型cb拎咗一位未?

有冇咁多人阿 真係估你唔到

未，Touch仲係頭一星期

唔係個個月都出歌既咩

月刊 同 LISTEN 兩個系列嚟

佢兩個可唔可以一齊出歌

秀英結婚咩

ig 拍劇下話

徐賢半年前生埋仔添

上年首jealousy

你講起又聽過
但想聽下呢d類型多d

好鍾意佢哋合唱

【xportsnews】[SJ确定4月12日发表正规8辑后续专辑!!]组合#SuperJunior#将于韩国时间4月12日下午6时通过各大音源网站公开正规八辑<PLAY>后续专辑<REPLAY>全曲音源.据悉组合去年11月6日发表了<PLAY>,11月28日发表了<PLAY>(PAUSE Ver.),加上此次<PLAY-PAUSE-REPLAY>,完成了三部曲最终版本.同时,此次主打曲将带来与以往SJ的音乐-舞台180度相反的概念,令人期待!!

【xportsnews】[SJ確定4月12日發表正規8輯後續專輯!!]組合#SuperJunior#將於韓國時間4月12日下午6時通過各大音源網站公開正規八輯<PLAY>後續專輯<REPLAY >全曲音源.據悉組合去年11月6日發表了<PLAY>,11月28日發表了<PLAY>(PAUSE Ver.),加上此次<PLAY-PAUSE-REPLAY>,完成了三部曲最終版本.同時,此次主打曲將帶來與以往SJ的音樂-舞台180度相反的概念,令人期待!!

【SBSfunE獨家】[MAMAMOO輝人4月發表SOLO曲!"MV拍攝結束"!!]根據歌謠界相關人員消息, #MAMAMOO#成員#丁輝人#正以4月中旬發表為目標進行新專輯的準備,並於18日在仁川附近完成了MV的拍攝.據悉這是輝人的首次SOLO曲,近日對於SOLO活動計劃她表示"今年有具體的計劃.不僅是MAMAMOO的輝人,將會帶給大家獨屬於丁輝人的音樂色彩."隨後MAMAMOO方面回應並確定了這一消息.

仲有首flash light

《PRODUCE 101》第二季出身的限定企劃團體 JBJ，日前宣布確定不延長合約，將在4月30
日結束活動的消息，令粉絲們都相當難過。

因此，18日有部分粉絲手持向日葵與標語，聚集在 LOEN Entertainment 大樓外進行「沉
默抗議」，希望 FAVE Entertainment 和 CJ E&M 能重新討論 JBJ 結束活動的決定，讓
他們以六人之姿活動至年底，但相關公司尚未做出回應。

另外，JBJ 將於4月17日發表新曲並在解散前舉行演唱會。

都唔明YG咁心急要權玄彬返去雪櫃入面做咩?

玄彬喺101初出場時唔係話yg唔點理yg k+既藝人咩？

JBJ咋喎
排名咁後都出到道
出過道就完夢啦應該

啱啱上個月簽咗畀YG喇, 好似係做演員

有錢搵嘛
返去自己公司再出道又未必有返咁嘅勢

好似係分成少既問題

演員唔駛入雪櫃

JBJ呢首歌有一位，銷量都唔算太差的

JBJ最大問題係反口
之前話過成績好會延長個約 所以啲Fans狂買碟 谷銷售量
同埋好似話V一直透露緊準備緊下隻專嘅歌
到頭來只剩返隻解散歌

Fans緊係不滿

之前傾續約個陣啲公司都係支持 仲話9成會續到年尾 之後玄彬轉左yg 無幾耐就有新聞話yg內部決定要佢退出jbj 啲人估係菊花搞到其他細公司無聲出 俾完假希望啲fans依家又唔算數

今日係CLC 三週年

依家有三週年紀念party vlive

#WANNA·ONE# 關於今日WANNA·ONE直播前洩露出去的成員們私下談話內容，Mnet方面表示是工作人員輸出的失誤，並且Mnet還表示「成員們的工資結算有正常在進行」。據悉，有成員在私下聊天中抱怨工資不高，有成員在抱怨行程辛苦，有成員在吐槽私生問題，甚至曝光了車輛號碼，有成員罵了粗話，引起了一片爭議。

今日回歸的WANNA·ONE在視頻直播中的對話引發爭議 以下為對話內容：
朴志訓：為什麼我們不能自由
姜丹尼爾：為什麼還不給我們結算
朴志訓：為什麼我們只能拿到20%
邕聖祐：為什麼我們不能睡覺
朴志訓：我們行程為什麼這麼緊
工作人員：現在直播要開始了，大家移動下位置吧
姜丹尼爾：我早上拉了屎
朴志訓：把我電話號碼公開吧
河成雲：啊要先罵幾句粗話了 西八西八西八
朴佑鎮：在哪？
朴志訓：01073***是我的電話號碼 存起來吧
賴冠霖：起亞98*昨天在我們家樓下幹嘛？回答啊，別再來我們家了

你想點呀

有冇得睇返

請問有無原片睇？
係咪特登架？點解一啲都唔似對話
Btw，我第一次覺得小奶佢做得啱

睇下仲有冇飯想oppa續多幾年約
佢地似乎就唔想了

突登到爆埋粗

一到cb就會有黑料爆出
知你乜料啦

但如果真係特登，因為唔想續，Mnet又會幫佢地咁得意？

我無睇過段片，
剩係睇文字版覺得唔自然

被黑還被黑 放送出錯直播前出晒街
但依單野冇得咬 係佢地佢地問題
覺得成班仔私下講依啲完全冇問題
依家網民係覺得 成班仔係啲長輩工作人員面前咁講野
人地仲為你地做緊野 睇落真係唔太尊重既...
話晒衰既都係YMC

依家上晒熱搜
依家啲片好似俾CJ刪晒

嚴重懷疑工作人員專登

有汗出冇糧出 屌兩句都唔得

Naver熱搜 第二
워너원 스타라이브
韓網插緊

首歌hit D，淨係依單野hit D？

昵條先啱

暫時Melon仲係一位
我望一望melon cm個度 都幾多人鬧緊

真係慘 YMC出曬名垃圾
人地投訴下 竟然係屌wanna one唔係屌ymc
唔通要做奴工先得咩

不過韓民就係咁

聽聞真正出街既片係冇聲 之後網上流傳版先有聲?
咁真係好多內鬼喎 YMC咁垃圾既

咁屌YMC係垃圾 屌WO係唔尊重冇禮貌

人地班仔辛苦左咁耐 努力左咁耐
想訓都無得訓
係咪連訴苦既權利你都唔比?
如果比你長時間無得訓覺你係咪連一句都唔會呻下?

韓國做idol邊個唔辛苦努力
不嬲冇話唔屌得 都要睇場合架
你自己去睇下韓網依家啲評論先啦
當住啲staff屌依家咪出晒事咯

你唔去鬧ymc 有內鬼leakage出黎
而走去鬧班辛苦左咁耐既年輕人
wanna one 都係普通人 佢地都會辛苦架
你同班落井下石既人有乜分別

真係好 如果係女團應該一早比人屌到反艇

突然覺得同你講落去都晒口水

佢地係國民男團，同其他男團唔同
韓國人可能覺得
"係我地選你出黎
但WO佢地就嫌辛苦
冇韓國人投票選佢地，WO成員都冇今日
所以冇資格話辛苦，而且大把人想做WO都冇得做"

其實唔係唔畀呻，係唔好喺工作場合呻，仲有其他工作人員喺度，畀人聽到就唔好啦
要呻搵間房關埋門呻到夠

我覺得依家鬧佢地果D本身可能都唔係fans
對今次新歌成績應該唔會有大影響

【體育朝鮮】[YMC-WANNA‧ONE就StarLive放送事故道歉]19日晚,所屬社YMC Ent.及#WANNA‧ONE#方面均就今晚的直播放送事故進行了道歉.以下為官方道歉文全文.

YMC Ent.道歉文全文.
大家好,我們是YMC Ent.
對於今晚在準備StarLive放送的過程中發生的不好的事情致以我們深深的歉意.
在回歸之際,讓喜愛和支持WANNA‧ONE的粉絲們擔心了很抱歉,而對於現在,有一些在實際視頻中並沒有出現的話被擴大傳播這一點,我們也深感遺憾.
為了防止以後再發生類似事件會更加小心謹慎.

WANNA‧ONE道歉文全文.
大家好,我們是WANNA‧ONE.
為了親自向喜歡和支持我們的粉絲們道歉所以上傳了這些文字.
今天直播放送開始前,給粉絲們表現了我們不好的一面,讓大家失望了,真的很抱歉.會深深的反省,並且今後會努力成為言行更謹慎,更謙虛,更成熟的WANNA‧ONE.
永遠不會忘記大家給予我們的愛,會時刻銘記並努力給大家帶來更好的樣子.再次為讓大家失望和擔心致以我們真誠的歉意.
WANNA‧ONE敬上.

順勢拿拿聲解散啦
根本就係一班烏合之眾
係叻既就一咗大公司正正式式出道啦

小學畢業未？

望住佢哋行程同居住環境都會明佢哋點解會咁講既
有汗出無糧出
不過明知捱兩年就要開始各自努力
呢兩年係志在儲人氣做promotion
而唔係真係志在搵得多錢嫁啦
仲要離脫苦海只係差大半年
仲要咁真心坦承係非私人空間下傾偈
後生仔沉唔住氣
太嫩

當你既頭上有頂叫"國民"既帽
稍有不當行為自然成為箭靶
可能年紀太細，唔知咩叫職業道德
但要爆紅真係要食得鹹魚抵得渴

啲低能fans低能邏輯
辛苦就可以周街屌架喇咩
大把人返工辛苦係咪可以揸正牌大聲周街屌同事屌老闆

仲要韓國人不嬲睇唔起idol
佢哋覺得你咁後生就賺到普通人成世人都未必賺到既錢
係要辛苦d嫁啦
之前新聞話佢哋一年每人分一百萬hkd，話比起佢哋工作量同紅既程度嚟計
一百萬好少麻
但韓國網民就會覺得一百萬
普通大學畢業生要完全唔食唔用儲6年以上

1百萬對銷量百萬同咁多代言既團黎講真係好少，仲要依家有人話得2成，即係1百萬都無

當然有可能因為要還公司債

雖然佢地咁辛苦都得咁少錢
但佢地算係幸運果批
大把idol有實力都寂寂無名
idol唔係你想紅就紅到
佢地做idol之前又唔係唔知依行既工作環境
依行本身係越紅越辛苦
出左黎做野就當你係大人嫁喇，唔可以咁唔成熟囉

因為做偶像難紅到，所以當你有唔合理嘅日程，有私生飯等等就要要感恩有依d咁樣嘅機會？
偶像咪又係打份工，人地只係將唔合理嘅事講出嚟，有咩唔啱？

當然，佢地咁樣表達係柒同on9，亦證明佢地係好唔專業。

但唔明點解係首先討伐咗wo先，而唔係檢討咗韓娛文化係咪有問題先。

利申︰連101都無睇過，唔係fans

準備俾人屌開花

咁idol行業的確係辛苦，但其實過去都唔少idol遇過私生飯問題，都講過好多不公平既地方，但佢地點解冇俾人圍插 講出事實唔係問題，但呢個世界就係你揀錯表達方法，成個觀感就好唔同架啦

Cr微博各翻譯博

件事鬧到咁大可能今次活動都提早結束宣傳

水能載舟，亦能覆舟
不過唔紅邊度有私生飯吖
再次證明依d錢都唔係易賺
好似以前香港d星夠好憎狗仔隊咁
結果依家香港d星想搵個狗仔隊跟下自己都唔易
因為記者都知寫呢個人私生活根本無人想知，亦唔識佢

貼返片比大家自己睇

主要係比人感覺佢哋好輕浮好衝動
可能真係因為太細個
唔識咩叫隔牆有耳 唔可以太信任其他人
10幾歲的確係講多兩句粗口就會覺得自己好似好威咁既年紀

上面打飛機有無多啲資料 睇到好亂吓

簡單啲咁講就係
河成雲(好似係 個名唔知有冇譯錯)
佢講班私生日日喺佢哋宿舍前面做咩 自慰啊？

冇理解錯就係咁嘅意思 支那啲中文有啲難明

韓國宜家抄歌係咪光明正大

乜團都抄CLS
BTW 今晚真係訓唔到

首歌係作曲家抄咋嘛 唔關我地oppa 事 事
垃圾momoland 抄歌拎一位

見到班人護航就好笑

完美演繹

50秒-1:00 左右 D人話聽到有人把聲講 대딸각(即係打飛機) 三個字 我就聽到兩次
講個字果個把聲D人話似河成雲 係咪真係河成雲我就唔敢自己講 我冇睇開佢地
而果段時間既鏡頭亦都冇影到河成雲啦當然 所以有一堆人係話根本唔係河成雲講

YMC道歉文寫到
"有一些在實際影片中並沒有出現的話被擴大傳播這一點，我們也深感遺憾。"
所以都有人話果三個字唔係 打飛機既韓文而係 叫某個人回答佢(dae dab hae la) 咁解

後事如何我都同大家一樣慢慢食花生

咁FREE HANDJOB果句係邊度出黎

你地吾好再鬧wanna one oppa拉
佢地平時刀已經夠辛苦家拉 衣家申下有咩問題牙
跟本就系你班人吾抵得我地oppa衣家甘紅之麻
我同你地講牙 wanna one oppa你地無資格話佢地牙 徐非你地有佢地甘既地位拉^^

워나워오빠，我不同意你的行為，但是我誓死捍衛你說話的權利。

牙你老母
等解散啦

劉華夠紅夠辛苦了。你有見吊過咩。

你要尊重份工。人地先會俾野你做。

咁都唔明?你咪能番工了傻仔

最主要後面仲有一句

Free handjob係個翻譯自己打
避免敏感字眼 你知支那幾煩
韓文原寫係대딸각 係短寫
長寫係대신 딸 쳐주는 각 即係自慰 打飛機

所以聽返條片係唔會有呢個Free Handjob呢個字
之後班支那飯就話聽唔到 所以冇講過喎

雖然有指唔係講대딸각(自慰) 係講대답해라 (回答吧)
但有人話好明顯聽到ㄹ音 所以肯定佢係講대딸각

如果係真嘅對話
其實佢地係有staff有主持人嘅面前講都幾夠薑

所以咪比人鬧到飛起
就算私生都好
話人哋嚟你哋宿舍前面 係幫你打飛機仲話要靚嘅先得
好難唔嬲
再加上上不分場合地點時間 講另外幾件事
真係水洗都唔清

果句唔係賴冠霖講架咩
把聲同講車牌把聲一樣
同埋放左0.25倍速嚟聽，真係有個ㄹ音

我聽落覺得唔係佢講
似係上無挑嗰個講

理性啲去睇應該就唔係奶共講
因為呢個字唔係查字典會搵到嘅字
佢始終外國人 識呢個字可能性偏低

一模一樣咁濟

真係好想知呢d事發生其他男團身上係咪會極速收皮

講到尾都係睇fans受唔受
btw, d代言廣告贊助商實屌到佢哋飛起

其實過一排應該冇事,
睇YMC 之後點拆彈

拆鬼拆馬咩 ymc咁廢

無所謂啦 啲妹妹咪又係話自己오빠好慘 呻下講兩句粗口都唔得呀 啲粉絲濾鏡開到level max然後繼續支持

成單野除左打飛機之外 其他我覺得冇咩咁大件事
講粗口 屌私生呢d 我諗好多idol都會 只不過係佢地唔好彩比人播哂出黎

係打飛機嗰句兜唔到姐
而家仲要係興緊metoo
唔尊重女性真係等收皮

之前成日聽到男團會同私生或fans仆野,睇黎係真都唔奇

小二，花生！

GD係部隊D相影到佢瘦得好恐怖
太瘦喇

佢本身都唔係肥

仲要整親手

有無想
btw依個po乜kpop野都講
你無offtopic到

想*

相

肥左喎 之前仲恐怖

【每日經濟】[黃子韜對SM提出專屬合約無效訴訟最終敗訴] #黃子韜#針對SM Ent.提出的解除專屬合約訴訟最終敗訴.20日根據法界相關人士透露,16日韓國大法院2部方面對黃子韜以SM Ent.為對象提出的專屬合約有效與否確認訴訟進行了判決,最終決定駁回上訴,維持原判.另外黃子韜於2015年4月對SM提起訴訟,一審及二審中法院均做出了“合約並不存在不正當”的判定.

@韓國me2day
【日刊體育獨家】[<Produce48>選拔結束!"下月拍攝,5月播出"!]20日綜藝界相關人員表示"韓日合作舉辦的Mnet<Produce48>所有參加人員的選拔已經結束.將於下月初開始拍攝,並預計於5月播出."據悉<Produce48>以韓國有名企劃社以及日本#AKB48#出身的成員為對象,已經進行了選秀並已選拔出了在最終播出中出演的人員.另外,自從去年在<Mnet Asian Music Awards>首次公開預告以後時隔6個月,將展露其更多精彩面貌,令人期待!!

【fnnews】20日Mnet方面回應表示"<Produce48>以4月開始拍攝為目標,現正在與出演者進行交談.並不是最終選拔結束的情況.首播預計在5月."

【Xportsnews】[SJ,23日公開先行曲<Super Duper>!4月回歸預熱來襲!!]即將攜帶正規八輯後續專輯<REPLAY>於4月12日回歸的#SuperJunior#確定作為SM旗下數碼音源頻道STATION2第50位主人公,將於韓國時間23日下午6時通過各大音源網站公開新曲<Super Duper>音源.據悉這首歌曲在去年舉辦的<SUPER SHOW7>世界巡演舞台中就揭開了神秘面紗,以中毒性的副歌部分與明快的節奏引起了觀眾的熱烈反響.同時<Super Duper>由#利特#參與作詞作曲,並將收錄在後續專輯中.敬請期待!!

算把啦hzt

本來以為已經多到唔想再睇選秀節目
呢個日韓合作又幾有啅頭

kris同鹿晗都打得贏
點解就係hzt打輸咁柒

輸咗即係佢同sm仲有約？仲要同sm拆帳？

D FAN屎就係最驚人前人後兩個樣 搞到自己玻璃心碎哂 寧比人知莫比人見啊

kris同鹿晗唔係庭外和解咩?
好似依加賺到錢都要分錢比SM

South Korean Artists confirmed to attend Inter-Korean concert in Pyongyang, North Korea from March 31 - April 3

Lee Sun Hee
Cho Yong Pil
Yoon Do Hyun
Yoon Sang
Baek Ji Young
Ali
Jung In
Red Velvet
SNSD Seohyun

同做人質有咩分別

推啲星落火坑

想睇徐賢跳GEE

水晶同神話嗰陣都有去過

但佢而家仲係美朝破冰, 仲有中國呢個不確定因素

記得上年差唔多呢個時間又話試射導彈 又話開戰
搞到南韓果邊鬼咁重視 點知全部吹水
話咁快就過左一年

想睇akb48派咩人去

傳得最勁嘅top係白間同黑櫻
仲有大頭真同綾巴
其他都係洗腳多

之前唔係傳EXO，依家出RV

Mamamoo打歌期都就完
Apple Music仲係搵唔到隻碟

wanna one班友最錯唔係咩投訴公司或者講粗口，而係令人對偶像嘅幻想破滅，如果重繼續捧佢哋可能連累埋其他idol嘅飯碗

有無咁誇

真係唔怕 迷妹見到自己粒星識乜都自動filter + ps到完美哂 我見d澄清post澄清片已經係咁飛出黎

反而d留言鬧有一半都係隊內互打 wanna one唯飯係度互罵對面無恥

嘈乜吖，大家出年一齊做返普通人

同埋spotify香港冇
第二D國家有

萬一肥仔恩睇中rv

臉紅隻碟到而家都無
我想聽mamamoo呀
其實有無得問下apple點解無上架

上好似係有上
只係香港冇

有冇人想買？

喂屌, 好頂癮好想入手呀

有心動過 不過唔夠膽真係用

東神is back

catch me now~now

Yoo Se Yoon and Kim Shin Young will reportedly be the new MCs for Weekly Idol

The program is currently undergoing a reorganization process. No word on when it will resume.

當完兵啲佬味出晒黎 好型仔

信英姐姐都好熟D idol，唔知算唔算好事

佢應該會錫住啲idol, 但我鍾意睇dony cony糟質佢地

唔好用weekly idol個名啦

@韓國me2day

【fnnews】[BLACKPINK新專已完成錄音!作為YG第三位主人公出擊!] 21日, #楊賢碩#通過個人SNS上傳了一張粉色的圖片,並表示:" #BLACKPINK# ,YG第三位主人公,終於完成錄音,進入回歸倒計時",預告了BLACKPINK即將回歸的消息.粉墨快點回歸吧

@韓國me2day

【xportsnews獨家】[楊賢碩今日與<MIXNINE>各所屬社代表見面!] 21日據消息,YG代表#楊賢碩#將於今日與<MIXNINE>最終選拔者的所屬社代表們相見,對於今後的活動方向,活動期間進行商討.通過本次會議是否能確切制定<MIXNINE>最終9名的未來發展方向引來關注.

輝人4月Solo CB但係4月宣佈開Solo Con既係Solar
咩玩法

YG 繼續吹

今日出道新女團主打Showcase

有冇感謝祭fs

我懷疑佢地上唔上到電視打歌？

gugudan既衣著
Gfriend既舞步

跳得未夠齊同無力
音源都似APINK同Gfriend

錄好音咋未拍mv咖 又可以拖多陣

今日，梁鉉錫社長透過個人IG上傳了一張粉紅色的圖。

並在文中寫到：「#BLACKPINK#YG第三組主人公#終於完成錄音#進入回歸倒數計時。」預告了BLACKPINK即將回歸的消息。YG今年首組回歸的iKON取得了好成績，4月4日WINNER也將發行第二張正規專輯，作為第三組主人公的BLACKPINK也令人期待。

終於都解凍?

老楊啲coming soon 都好信嘅

另一首歌好D
全部佢自己自資完夢

想當年21，有I love you同fall in love果年都吹到cb計劃勁大，都無左下文

【TVREPORT】[陸智檀:"CJ-YMC-WANNA·ONE請立即道歉,否則將召開記者會"] 21日,Rapper#陸智檀#通過個人博客向#WANNA·ONE#方面要求立即道歉.以下為全文:

"首先,很抱歉區區藝人們毀壞國家的氛圍.2月份,那些想帶著我去機場的外國人,韓國人們,以及亞洲人們,數十輛的車輛.首先,想調查每次我一個人走在街上的時候尾隨我的那幫人.想確認CCTV.

2月14日舉辦Gaon Chart Awards的那天.那天,終究還是我的親姐姐為了接我親自來到美國.期間,YMC,CJ到底幹什麼了?無視了我的一切聯繫.在上傳ins之前也是,包括Jessi姐姐,Aliee姐姐,jennyhouse,YMC代表,我前所屬社CJ車長洪某某也是,都無視我了.因為我身上發生了可怕的事情,我只想活著,在這期間,YMC-CJ一次都沒有跟我聯繫過.與#姜丹尼爾#君的事件,我提議了當事人之間親自解決,但是他們好像要把組合全部都藏起來,甚至出現了沒眼看的過度的惡評.

為我寫的文章是一條也沒找到.2月16日左右,我從美國回到韓國,在醫院藏身生活著,真的很可怕.請連我家人都不放過去進行恐嚇的大企業,以及CJ-YMC等所屬社做出正式的道歉及解釋.同時要求YMC幾位所屬藝人寫出包含真心的道歉文.如果不立即道歉,我將在幾日內召開記者會.最後,我將起訴這一個月期間的所有惡評以及沒有證據的傳聞.我的郵箱是jucyuk@naver.com,請以PDF形式發送給我,謝謝".

又有花生
雖然唔知同202成隊有咩關係

講起, 有啲人會用zip file架
大佬呀, 2018喇

ZIP都好過RAR

Jessi姐姐,Aliee姐姐

佢意思係佢兩個都要同佢道歉？

乜水黎?

佢哋都係ymc
Ailee唔知 但同jessi幾frd (好似係)

其實應該想姜Daniel 道歉

Kassy

之前跳出黎話自己同丹丹拍過拖 過程俾人寫做網路小說果個

Uupretty rapstar其中一個人
其實都算幾出名嘅後生女rapper

我知係ymc 不過咁都中流彈幾好笑

應該係想搭路聯絡YMC同姜Daniel 但對方可能公司問題冇理佢

唔係KASSY

私人因怨拉埋人地落水依家仲叫人地道歉…佢都幾大條道理
叫人幫手去搵你幾年前個EX(假設係啦)去傾? 有幾得閒先會幫你做呢D野

似係見而家W1出事所以搭單諗住有人撐
佢明唔明已經無人追究佢同Daniel有無一齊過
而係佢做嘅野好柒

sorry, 搞錯咗

好正 好鐘意呢個造型

正花

LE

Ymc回應：公司沒有跟他有任何聯繫所以也不知道要道歉什麼

CJ回應:去年終止合約後沒再連絡過。
也不知道要道歉什麼

油麥菜好波

睇完成偏野都唔知啲人點解要同佢道歉
啲fans自己ff, 佢自己又對號入坐關其他人咩事?

主唱仲未好返

岩岩先做完手術，邊有咁快出得黎

快啲好返，希望佢地人氣keep到

除左呢兩個之外會搵多一個做mc
3人mc

好頂癮

因為手機殼在韓國非常的暢銷，YG的相關工作人員傳了訊息給柳炳宰，當中提到：「數字非常快速的在上升中、堪稱是BIGBANG級別、非常的大賣！」柳炳宰更截下了對話發到自己的IG，並寫下：「不要再說這種話了，真是的。」讓網友紛紛表示：「看得出來非常開心」、「是BIGBANG級別了啊！」

無擔心過

MV concept 有啲啲似 Lovely* + WJS* ＋ GFrien*
首歌其實聽上嚟又幾好。

我都想快啲睇 EXID 完全體

似乎同出櫃kpop idol一樣
想主力攻kpop海外市場
我見到已經有幾個kpop youtuber reaction
知名既YouTuber下面個留言版仲成堆人反對佢哋

Oh My Girl 4月2號CB

好快

同日岀歌有EXID

有些公司的CEOs對梁鉉錫的合約建議不是很高興。梁鉉錫昨天跟MIXNINE入選者公司的
CEOs碰面，在會議中，他建議這個計畫的組合宣傳三年，每年發一次專輯。每年活動六個
月，計畫團體可以在韓國和海外宣傳。剩下的六個月，他們可以回去自己的原公司宣傳。
但是，有些公司覺得三年的長約很困擾。

一開始，這個計畫組合預計宣傳四個月，在15個國家巡迴表演，所以現在提議的三年比原
本計畫的時間長很多。但是，因為MIXNINE收視率不好，梁鉉錫認為四個月的時間太短，
沒辦法讓組合成功。

長約困擾既話 yg可以大安旨意唔搞

YG好一招以進為退。

台灣D人係咁講綁咁長落雪櫃不如唔好搞
YG: 計劃通

一年一次album+6個月活動
Bigbang係YG都未必試過
叫人點信你

CUBE 將推出新女團孩子們，全素妍合流

22日，根據OSEN取材報道，包括全素妍在內的CUBE新人女團名字已經確定為孩子們(IDLE)，目前正在為出道做準備中。此次是CUBE在繼4minute、CLC之後，時隔約3年的時間再次推出的新女團，將會展現怎樣的魅力令人期待。

*英文名暫定

小團話呢團有三個外國人 台灣一個中國一個泰妹一個

佢所謂活動會唔會係包錄歌練舞，然後出歌打歌出黎見人一個月

女團應該仲難捧過男團

寫入合約
做唔到賠錢

咁YG可以直接講傾唔掂唔debut

好過俾佢玩3年啦
佢做野都無計劃ge

搞好CLC先喇

clc

cube

話時話 SM幾時再出女團
再唔出班女老架喇喎
話哂依家多數好細個就出道

rv去日本應該就會出

龍爺 好聽

咁甜呀 聽完唔係好sad添

Irene成27😔

Lami 都夠15歲
今年下半年有機wo

個樣18都有人信

18會唔會太誇
法令紋幾明顯 係唔似27 感覺23 24多啲

由一開始佢都係見Producer 101捧紅ioi同wanna one先想搞埋一份,
開個節目想賺到fatfat, 重可以塑做成個救世主加獨具慧眼3大巨頭, 俾個機會細公司,
心諗點知班練習生唔L生性搞到個節目flop到pk, 收視跌到0%,
佢咁極度要面擺到明想當冇左件事算9數

唔係有記者出篇報道指名道姓鬧9佢, 佢會冇啦啦出聲咩,
見韓民插多幾插先至話開始同d公司傾出道,
連自己藝人cb/yg family sitcom果d都走哂數, 更何況係細公司

而家重要用咁不平等條約黎同人傾出道,
自己d藝人簽咁耐又唔見佢有Planning, 重要大細超同瘋狂雪藏
真係好L仆街, 好想見到佢俾天收, 垃L圾

【OSEN獨家】[數碼科研所長表明河成雲直播中並未使用辱罵、19禁單詞..爭議結束]22日,數碼科學搜查研究所所長向媒體表示"最近收到了#WANNA‧ONE# 成員#河成雲# 的聲音分析委託從而進行了分析,調查結果顯示河成雲並未使用辱罵及19禁單詞".

對於放送事故中引起問題的河成雲發言中"要提前罵人""대X각"等詞語,所長表示"河成雲說的詞語被判斷為'要提前這樣做',而不是'要提前罵人'(韓語中'罵人'與'這樣'發音相似);'대X각'也被判斷為'別再做啦'或'回答一下吧'(韓語中三者發音相似),而不是19禁詞彙".

另外,所長還指出"目前相關分析結果的最終版本還沒有出來.但是河成雲未使用辱罵及19禁單詞的這個觀點是不會改變的".

出到數碼科學搜查研究所 咁痴線

會唔會用錢買通嫁？

利申無睇
我想問班trainee咩事

sorry for 1999, 我既意思係覺得YG會將個節目Flop既原因歸究於班練習生, 永遠唔反省佢自己
我追過頭幾集就棄左, 個節目太冇新鮮感, 大概同sixteen差唔多,
同埋睇左頭幾集casting, 冇咩邊個吸睛同特別有星味, 好普普通通,
唯獨記得有個男練習生個樣似TOP, 冇咩追既意欲,
同埋呢頪選秀節目太氾濫, 由以前Superstar k, KPOP star到Producer 101, The Unit, Sixteen, Stray kids
重未計其他相似型態既節目eg Show me the money, unpretty rapstar, 高等Rapper
真係睇到勁厭....

如果女主角係具_ _

所長: 仆你個街玩踢爆

你班烏合之眾幾時收皮呀

咁耐都仲講

其實世勛會唔會內心好唔中意kai
成日比佢禁住 明明兩個都係跳舞 但永遠kai第一 佢就冇咩資源咁

告人了告人了

真係笑話嚟

80lv同20lv算唔算大分別

即使我係半個叉蛋飯
都要講句公道說話
某程度上 世勛係冇野叻
唯有吹到佢跳舞好好
有得俾佢出道已經要知足

E.X.O.

抱住八卦心態去睇下got7個cb stage
點知反而發掘左呢首歌...
雖然唔知係咪真係淨係寫俾fans...
但啲詞真心正

Momoland呢條女個屎忽又幾正

nancy
17歲

今日，有媒體報導CUBE娛樂推出新女團，名字叫做「아이들（孩子們）」，全素妍是成員中的一員，目前正在以4月底出道做準備。

對此CUBE相關人士也回應：「全素妍將作為女子組合아이들（孩子們）出道，此前在2月發行的歌曲《아이들 쏭（Idle Song）》中已經進行了劇透。」

全素妍在2016年曾出演《PRODUCE 101》，做中獲得第20名；同一年又出演《Unpretty Rapstar 3》，在節目中展現了穩定的Rap實力，最終排名四強。去年11月以個人單曲《Jelly》出道，今年2月也有發表《Idle Song》。

而CUBE娛樂再推出新女團，這也是繼CLC之後時隔約三年推出的新人女子組合，將會展現出什麼樣的風格和魅力，也備受期待。

徐太志和孩子們

CLC

咁大舊嘢唔quote
會唔會變第二個泫雅

點變 佢solo都無咩水花

幾鍾意呢首

我都覺得呢首好聽
Davii寫啲歌係幾好聽

推CLC 啦你老尾
三年咁耐 一D 綜藝都冇 出完鬼怪有D noise 都唔食上 整隻冬天式慢歌係夏天既時候黎cb
食屎啦cube

CUBE做野咁廢 驚呢隊變第二個CLC多過變第二個泫雅

【快達票出局】亞博同StubHub合作 最靚25%門票被炒飛網扣起晒？

呢加d飛賣唔晒既話，
開show前幾日要主辦食返晒d飛去
搞到D中小企演唱會公司唔敢搏
即時轉晒去九展搞

我最關心以後係咪要硬食炒價

如果搞亞博
想要靚位既，似乎一定係炒價
因為佢好似係未公開已經扣起20%靚位

會唔會連最平既飛都會畀人炒起埋？

仲當自己係當年盛世時期 。

其實做咩事

但內文又話搞實名認證 應該炒唔到
定係點 睇到一舊雲

主辦話搞實名
但搵間專做炒飛既公司賣(以前快達票個角色)
然後佢先扣起25%飛內部認購(最後會變成黃牛？)
計埋贊助商票應該唔多位剩

又唔係嘅
佢一直都搵唔到一個人可以主推

出咗道3年
出8張專輯......都紅唔起
CLC再紅唔起等約滿解散好過
Cube 你有冇再失敗啲

係7張

佢係同stubhub合作整一個新賣飛網 會有實名認證 但個網都係亞博擁有

並唔係將成咋飛放上stubhub賣

其實你地有冇諗過CLC根本就唔會紅
碟已經keep住出 風格不停轉 成員又加左
唔覺得係cube唔推CLC 事實係成隊野太普通

睇你點定義普通囉

作為路人飯 如果唔係elkie 根本唔會留意CLC
睇可愛會睇twice
睇舞會睇gf,bp
睇靚女會睇rv
睇開ioi會睇有ioi成員果幾團
而且冇綜藝 曝光率低

利申 聽緊black dress

ching心水清

nct上週偶多人到

18個人

佢地都係fans向架喇
不過今次好笑咗架喇

睇完點分終於明個concept

係，NCT品牌旗下嘅Line

睇 CLC 就係睇港女在韓奮鬥故事

奮鬥但係失敗
雖然相比另一個vivi還要好（vivi直頭連影都冇），但比起蝗+2以及童顏大眼，佢所屬嘅團體出道到而家都仲係半紅不黑，但以上兩位卻順利出道，真係好心嗡。

LOONA好似冤未叫出道

佢嗰種「一個月推一個」出道方式令新鮮感大幅下降。

冇留意就唔好識少少扮代表啦
本月少女都未出道 但已經吸左唔少fans
有啲成員簽售都要好幾隻先入到 已經比唔少三四線女團好好多
而且外國好多人留意 youtube點擊率都唔算差
一個月出一個反而吸引好多人留意喎

洗唔洗咁hard sell

淨係留意左VIVI果期

覺得佢地會雷聲大雨點小

反而幾期待 啲女都幾唔錯咁

kpop大把靚女
樣已經唔係會吸引到我令我會刻意留意既原因

大公司同中小企既分別

整體來說，都唔係好多人留意。
試過放上佢哋嘅mv落去tg谷都WFC \ /

淨係見到twitter好多煩膠喺到宣傳
煩到已經招左啲anti

Btw 反而想知佢地個個風格咁唔同
集埋一隊會變成點

可能次次cb唔同風格

「100%」隊長徐旻佑家中暴斃 終年33歲

韓國男團100%隊長徐旻佑，昨晚被發現於家中暴斃，終年33歲。

徐旻佑所屬的事務所表示，徐旻佑昨日在首爾的家中昏倒，被發現時已冇心跳，雖然立即叫救護車送往醫院，趕到現場的急救隊當時確認徐旻佑已經死亡，徐旻佑突然去世的消息令組合成員及事務所的工作人員都非常悲傷。

隨後徐旻佑所屬的事務所發聲明哀悼，表示：「以最悲傷的心情向大家說對不起，3月25日藝人「100%」徐旻佑離開了我們，他心跳停止昏倒在首爾江南區的住宅，雖然已打了119急救電話，但最後仍是回天乏術。家屬、「100%」成員及TOP Media全體同事，都因這突如其來的消息感到震驚，全體都以最悲傷的心弔唁旻佑。旻佑作為該團的隊長，一直是一個好領袖及哥哥，對成員及同事都非常用心及關懷，是個令人信賴的好夥伴。葬禮將尊重家屬意願而低調進行，願旻佑一路好走。」

@韓國me2day
【每日經濟獨家】[李鍾碩YG合約到期結束,前往YNK!!]26日YG Ent.方面表示,與演員#李鍾碩#的專屬合約將於3月31日到期.當天根據放送界相關人員消息,在合約即將到期之前,李鍾碩決定進入與其合作下部作品<死之詠贊>的#申惠善#所屬社TNK Ent.另外,YG還表示"預定的合約到期時間就要到了,與李鍾碩充分討論後,決定不再續約.對一起走到現在的他,我們無論何時都會給予信賴與應援."

【xportsnews】26日YNK方面回應表示"正在商討與#李鍾碩#的專屬合約.雖然還未確定,但是在積極討論階段."

咁似d足球員sosad

佢都差唔多夠鐘服役。

神話20週年mv

18年前

18年後

真係搵返g忠sam, 製作認真到呢

其實連個女主角都是以前嗰個
個mv都還原咗好多 係差junjin嗰辮子頭同烔完個胸肌

好似係嗰期個女朋友鍾意肌肉所以特登練到咁大隻

Euna Kim同Minju好似會以二人組合出道

The Ark

如果可以加埋秀智就好

【體育首爾獨家】[李尚敏確定出擊<周偶>,與俞世潤-金申英擔任3人MC!]27日根據<體育首爾>獨家報道,#李尚敏#-#俞世潤#-#金申英#確定將共同擔任<一周的-偶像>MC,節目改為3人MC體制.同時由#鄭亨敦#-#Defconn#主持的節目將於明日(28日)迎來終映,之後3人MC將由迎來新的節目構成與變化.敬請期待!

個陣容越黎越古怪 係咪想變做Radio Star d style

Stray Kids

下個月，NCT的TEN和GOT7的BAMBAM就要返回泰國抽籤了，捏一把汗T^T

泰國跟韓國一樣有兵役制度，不同的是具體由抽籤決定：凡滿21歲的適齡男青年都要向徵兵單位報到，並至少參加一次抽籤，如果抽中黑籤就可免除兵役，紅籤則要在當年內入伍當兵，而且是2年！有說法稱，如果萬一抽中就要在1個月內開始服兵役

完整新聞:

咁抽法都搞到人幾大喜大悲

Youtube搵到條片 好正 抽中黑籤唔使當兵即刻喊哂

命運 咁泰國當兵又真係慘既
南北分離內戰/國內三方勢力不穩造成衝突/邊境衝突/柬泰地域爭奪戰/毒梟
抽到黑籤真係幾生修到

4月9號 女帝強勢回歸

女帝係邊個?

韓紅

One piece?

好想睇BAMBAM中紅籤

做馬喇呢d

有錢就可以了

想睇抽中紅

【OSEN】[SJ新專團體預告照公開!新專主打曲為<Lo Siento>!]韓國時間27日上午10時, #SuperJunior#通過各官方SNS公開了正規8輯後續專輯<REPLAY>的團體預告照.照片的異域氛圍引人視線,長發#金希澈#也充滿了別樣魅力.同時新專主打曲為<Lo Siento>,也是組合出道以來首次嘗試的Latin Pop曲,充滿輕快節奏與中毒性的旋律,令人十分期待!另外,新專包括正規八輯<PLAY>的10首歌曲,加上<Lo Siento>-<Me & U>-<Super Duper>-<Hug>,共計14首歌曲.敬請期待!

音源成績係咪麻麻？

個樣都麻麻

係就恭喜哂
連東南亞男團都做唔到了

jyp嘛 你估sm咩

估唔到想搵個正常樣都冇
全部都係醜樣

首歌仲要唔好聽

點醜樣法？

除左hellavator全部都唔好聽

樣其實有幾個正，不過個mv可以拍到咁我覺得個導演都幾勁

呢首真係好唔得
Pre debut求其一首都好過佢

//有些抽到紅簽但是不想服兵役或客觀情況無法服役的人，就把兵役資格轉讓給其他人，比如低收入群體。但是！ 最近受到泰國形勢的影響，自願服兵役的人變少，如果抽中也無法通過轉讓來免除兵役了......//

出多D錢買起人條命代自己咪得囉
重酬下實有人肯做自願役頂佢既

唔係好明 即係俾錢搵人代服兵役係合法？

係

咁其實唔驚啦
BAMBAM同Ten實有錢搵人頂

個個連登仔都係男神樣 睇法係唔同d

其實我都覺得唔需要驚
睇出幾多錢㗎je
ㄧ定有人賣身養全家

我毒撚樣就唔可以話人樣衰?
講馬要跑得快過隻馬?

同埋 依家係話佢地以idol黎講
真係唔靚仔

少時comeback咩？

欺騙人感情嘅

條友根本就係引戰既

2018韓國福布斯名人榜

請問連登有冇換卡post

你唔去返自己團個post問?

我問下有冇個綜合post咋喎 使唔使

李尚敏、金信英和俞世潤確定成為MBC《一周偶像》的新任MC。

MBC Everyone《一周偶像》將由新MC李尚敏、金信英和俞世潤揭開第二幕，繼金信英與俞世潤後，最後一位MC確定為李尚敏，新鮮的組合已經引起了關注。

李尚敏、金信英和俞世潤三人的共通點是都曾在音樂領域從事過，曾作為偶像的李尚敏、以女團Celeb Five挑戰偶像事業的金信英以及以團體UV及歌手身分活動的俞世潤，這三人的背景顯然比誰都還了解偶像界。

此外這三人的個人特色也被預期不管跟那些偶像都能無障礙的互動，成為對新人偶像可以營造輕鬆氛圍、激發出新的魅力，對人氣偶像也能挖掘出隱藏魅力的MC。

備受期待在《一周偶像》中發揮的三人也分別扮演不同角色，偶像界始祖中的始祖李尚敏將負責捕捉偶像的魅力，而擔任《SHOW CHAMPION》的金信英則能與偶像歌手們較熟稔，而流著gag man血液的俞世潤將以獨有的個人特色發揮《一周偶像》標誌的「偶像專門店》功能。

新MC將在《一周偶像》休季再編制後與觀眾見面。

叫你去返自己團嘅post問又有咩野問題?
一係你自己開返個

我無惡意嫁 只係覺得奇怪姐
CB既話團post應該會同時好多人交換
整個唔同團既綜合換卡post咪仲混亂

我個團有post我仲嚟呢到問⋯⋯
算

因為我個團冇post同埋諗住有換卡post可以擺上去問就算
唔該

自己開返個

隔住個moon都feel到浸港女味

Yg幾時出新男團 又話上年暑期到依家18暑假都黎緊
雖然yg走數是常識

如果而家再搞Kpop Star仲會唔會有人簽YG
首先拖到你轉字頭先出道
出道後拖到你下次轉字頭先出到實體碟

出完實體碟 難得大眾有啲關注
就係時候當兵喇

佢依家果兩團都未算搞得好好

咪玩啦
winner同ikon都未搞掂
成日覺得winner出咗道好似無出咁

佢意思係通常會返團post問

早兩年仲話可以玩飢餓行銷
呢幾年太多其他野跑左出黎啦

呢幾年網路越來越普及
大家都習慣開vapp睇團綜
細公司都可以靠自製影片圈飯

同埋YG而家出既歌又唔係特別好

iKON呢首唔叫好？melon仲係好前喎
Winner, BP個d你地都公認首歌好正架

你唔係同我計one呀嘛.....

根據歌謠界相關人員消息,TWICE將於4月9日發表的回歸主打曲<What is Love?>是由JYP首
長朴軫永作詞作曲.據悉這是去年5月組合發表<SIgnal>之後,與朴軫永時隔約1年的再會.
另外,主打曲是一首適合春天聽的曲調優美的歌曲.敬請期待!

笑咗 又係JYP

JYP作啲歌真心高質 襟聽過黑眼啲洗腦

利申 大猩猩死忠

signal真係好撚垃圾喎

【OSEN】[楊賢碩"勝利上半年SOLO專輯-李遐怡開始錄音-水晶男孩歌曲製作中"!]28日,YG代表#楊賢碩#通過個人SNS寫道"簡略的答复",並上傳了一張照片.通過照片他親自回答了粉絲們的問題.其中關於#BIGBANG#成員#勝利#的SOLO專輯"以上半年為目標."關於#李遐怡#的回歸"已開始正式錄音工作."同時對於#水晶男孩# ,他回答道"兩個月之前,向所有製作人們下達了本月末為止進行歌曲製作的指示."還有對於#iKON#粉絲"請好好的探討<iKON TV>企劃意圖與之後的方向"的請求",他表示"不要太擔心.我正在充分理解iKONIC的心情."

LEE HI依家先開始錄音

【每日經濟】[鄭亨敦-Defconn<週偶>今日終映!]於2011年7月開播MBC Every1<一周的-偶像>將於今日終映, #BIGBANG# - #EXO#等多樣的超高人氣愛豆出演過該節目,常常引起熱議,特別是<隨機舞蹈>-<2倍速舞>等特別環節,更是展現了偶像的多樣魅力,為大眾帶來美好的回憶,但是7年過去,節目迎來改版,之後將由#李尚敏# - #俞世潤# - #金申英#擔任3人MC.同時節目PD最近表示"要結束連續7年的節目,讓我感到很傷心.製作組與MC們非常感謝一直以來喜愛節目的所有偶像粉絲們."

一見到what is love個腦會自動彈呢首

對比起呢幾年
以前YG類既風格好出，而家花款多左

應該係咁既意思

哇 YG會唔會咁好死啊 一次過解凍咁多人

不過都係唔信得過

呀妹呢

咁樣會唔會自己人同自己人撞

開頭又要聽제。와。피。

2ne1?

佢地都似似地其實

就咁睇呢個teaser
少左份性感
比以前更hip hop
比blackpink更似2ne1

其實仲係好鍾意佢地Night rather than day果陣

係韓國 其實女仔20歲（香港年齡）出道算唔算遲？

有聲

你靚女+望落似16-7+好有實力咪得

好似仲有d似4 minutes

【Chosun】[WINNER4月回歸!BLACKPINK5月回歸!] 28日,YG#楊賢碩#通過SNS表示:"#Bigbang#,#iKON#,<花路>,<LOVE SCENARIO>,無法超越的高牆老大,殭屍忙內,BigBang第13天一位,iKON第63日.老二#WINNER#出擊準備已完成,4月是WINNER,5月是#BLACKPINK#,YG".同時,楊賢碩還把MelOn榜單的成績截圖上傳到SNS中,對於Bigbang以及iKON的成績展現出了自豪感.

YG真係好鐘意貼大字報

轉行girl crush

可惜首歌唔紅
youtube得10M views
DDD一行番性感風就有24M views

孝盛：TS三年無出糧 寧願蝕埋都要走

走把啦，留係度有Job接都唔俾錢你

聽哂成首咁滯

玩野咩

yg祖傳汽車同女女女女都出現左了
WINNER全製作 隻碟好抵買

我覺得似Fin.K.L.

好聽喎

南韓歌手Hoya跨足戲劇、歌壇兩界，他28日迎來27歲生日，特地推出首張個人專輯《SHOW
ER》，在韓舉辦發布記者會。2017年退出待了7年的團體INFINITE ，他首次談到當時的心
情，透露退團後度過了3個月隱居生活，幾乎不更新Instagram狀態，也刻意不聽粉絲間談
論的話題。

Hoya在2017年8月宣布退出INFINITE，他28日為了新專輯《SHOWER》在韓接受媒體訪問，
透露自己退團後，度過了3個月與世外隔絕的生活，僅在家裡休息，或者製作專輯，此後
則是忙著電視劇、舞台劇的拍攝，沒有時間休息。

至於優鉉日前遺憾喊話：「很久沒和Hoya聯絡了，就連他換了聯絡方式我也不知道。」希
望Hoya主動聯絡。對此，Hoya在記者會上解釋，因為手機遺失了，「因為我記不太住電話
號碼，通常只會記住6個電話號碼，家人和聖圭哥、東雨的電話。」會記住聖圭哥、東雨
兩位成員的手機，是因為和他們住在宿舍最久，因此手機遺失後，只能主動聯絡聖圭哥、
東雨兩人。

睽違1年站回舞台，Hoya最後發表感言：「能在舞台上唱歌跳舞是最幸福的事，因為沒辦
法這樣做，1年內曾經很憂鬱，不過這次推出新專輯，我也希望可以站在更多舞台。」

依加D電話號碼唔係雲端晒既咩...
仲有後生仔會用SIM卡黎儲存電話號碼既咩...

明星可能會小心啲, 怕用cloud gua

唔止佢，佢師弟團bap 都係咁。
初出道係咁宣傳但係一年後先有錢收，仲要雞碎咁多但係走勻全世界登台咁滯。
舊年難得有comeback ，先畀人爆料話佢間公司嘅工程人員欠薪多月。 所以佢咁做真係唔出奇。
最慘嘅係sonamoo ，出道多年都半紅不黑，仲霉過CLC.

【日刊體育】[YG方面:"崔智友今日與一般人男性舉辦非公開婚禮"!祝福~ [心]]據消息,演員#崔智友#於今日與一般人男性舉辦了非公開婚禮.所屬社YG通過官方報導資料表示:

"大家好,我們是YG Ent.

告知大家所屬演員崔智友的好消息.

崔智友將於3月29日在首爾某處與交往了一年餘時間的戀人結婚.

兩人以愛情與信賴為基礎,約定好一輩子一起走下去,將在今日邀請雙方父母以及家人們,在大家的祝福中安靜的舉辦婚禮.

因為新郎不是藝人,只是平凡的上班族,出於兩人對家人的考慮,婚禮將以非公開形式舉辦.

未能提前告知大家婚禮行程以及具體信息,望大家多多諒解.

感謝一直以來為崔智友應援的所有人們,也希望兩人建立和睦的家庭,生活幸福美滿.

謝謝大家.
YG Ent.呈上".

四張幾先結，都好遲下，恐怕都未必三年抱兩。

KAKAO TALK唔係加左人就算無左電話都唔會消失既咩....

【OSEN獨家】[FNC推出全新音樂平台!李洪基&柳會勝率4月初率先出擊!] 29日據消息,#李洪基#&#柳會勝#將於4月初發佈合作新曲的音源.這也是FNC Ent.方面準備中的全新音樂平台中的一個構成,兩人將以合作新曲華麗的出發.期待~

點解jyp要自家男團自己友打自己友
到底係咩策略嚟

都唔算啦
師弟個目標又唔係ㄧ位

Wanna One 迷你二輯引囤積爭議，Korea Music 出面說明解釋

Wanna One 第二張迷你專輯《0+1=1 (I PROMISE YOU)》引起買貨囤積爭議，Korea Music 為此事出面說明。

根據27日的 Hanteo 專輯日間排行榜，Wanna One 迷你二輯在當天共有十萬張的銷量，在
公佈數據後，各大線上社群網站提出是不是囤積的爭議，雖然 Wanna One 的確是人氣處於最高點的團體，但在非專輯發行首日的日子，銷量突然由一萬上升至十萬，讓網友懷疑
他們是否買貨囤積。
對此，Korea Music 在28日表示：「關於 Wanna One 迷你二輯27日在 Hanteo 排行榜銷量十萬張，這是完成日本於3月6-26日間透過 Korea Music 預購的配送後所反映的銷量。」，Korea Music 相關人員也向韓國媒體 xportsnews 表示：「我們收到來自日本的購買
要求，收到預購資訊並在完成配送後，銷量才反映在排行榜上。」

另外，Wanna One 在19日發行新專輯《0+1=1 (I PROMISE YOU)》後，以主打歌《BOOMERANG》活動中。

今次竟然冇人屌 但mml就比人屌到仆街

重男輕女是常識吧。

YMC冇咩動機去回購 加上wanna one本身都賣得
件事比mml果單合理d

CL肥左好多

其實韓國個邊一開始都有人屌既 不過即時澄清係電子系統出錯 連首周新紀錄都冇 我覺得又唔洗成日為屌而屌既 mml係明顯fan base唔大先自然多人懷疑

洪真英 粉底液

d人仲話YMC連床都唔肯買張
點會肯比錢回購
而且限定團無咩回購需要

JYP話佢哋策略一直都係
隔兩星期就唔同團回歸

裝修都啱用

個化妝師勁就真
佢連base都無用
係用Double wear+BB cream
開架牌遮瑕液
Pounds Powder定妝
混合性偏油飲完酒都唔溶

個個笑佢個妝厚
我真係笑而不語，
佢係飲完酒條頸紅哂先穿崩。
根本底妝要上得貼服，
就係一層層好薄咁慢慢印上去。
啲人覺得嘅淡妝就係，
以為塊面無咩顏色就係淡，
都幾易呃。
班韓妹自己應該最清楚，
所以先笑完就個個走去問佢係用啲咩同點樣化

前排先屌完ymc冇糧出
又有錢回購

化粧問題

佢上人生酒館飲到紅到頸哂，但個妝都變過，就好多人問佢個妝點化同用咩野，佢最近做咗個直播示範

Girl’s Day 續約
下半年出專輯

By yura

唔好又淆青改遲就得

續約己經係上年嘅事。

Melon女團歌曲收聽排名

momoland 首歌上到第6

好似仲未goodbye stage

melon連signal 日版都有

韓妹真係好鍾意用double wear

Cody都鍾意用
其實CC Cusion厚又唔易拍均
同埋都唔啱油性皮膚用

泡菜底妝真係好唔得, 色少又笠

其實係香港開門市個啲韓國護膚牌子都麻麻地 好似真係得History of 后係高汁

我覺得係天氣問題...
佢果邊乾，過到嚟潮濕既香港都係同一配方

之前係韓國d鋪頭到試好爽好潤既skin care
返到香港用....覺得笠
明明明當時試用過覺得好先買

香港啱用嘅mask去到韓國敷一陣就吸哂, 敷完等於冇敷

要好多精華既先得

上新聞
btw女子團體同女子組合

都唔知去嚟做乜撚

做show
等外人以為係破冰。
實際上都係算鳩數啦

香港同韓國天氣差好遠

Tbb新聞部請咗好多支那人，
好多啲字眼都唔係香港慣常用法，
甚至係殘轉繁
有時係袁花蟹落order要跟返支那用字

係全部國家都夾埋圍堵中國，
新冷戰要開始

去都唔齊人

Joybb被人鬧得好慘
不過我又奇怪SM真係無得叫劇組放人？
因為今次去到真係國際層面

其實唔齊人既話應該索性比其他齊人既去
好過依家去都要比人鬧

係因為北韓啲後生仔鍾意RV，同埋RV同Red Flavor都有紅色嘅字眼，而紅色就係共產嘅代表色，所以一開始個籌委會諗演出名單已經請佢地

試諗吓SM咁大間公司，仲要親執政嘅共同民主黨，點解會畀唔齊人呢啲事發生？

咁一係就分散投資
一係就係想落北韓面(？)

的確，無論係南北韓破冰，美朝會面，同近日金正恩去見習近平都係北韓做主導咁

做埋呢d小到無得再小既小動作
其他國家無留意kpop人既鬼知少咗人咩

會唔會因為RV個名有Red去揀佢地 唔係話因為全部成員係韓國人所以揀咩

政府上無野係偶然嘅，
唔止得一團受北韓人歡迎而又全部係韓裔人哦

北韓啲後生仔可以接觸到KPOP???

唔記得果個逃走去南韓嘅北韓士兵話自己係少女時代fans？

唔係要歌頌北韓呢個極權政體，
而係咁係顯示咗呢啲極國國家嘅階級之間嘅差距

透過黑市可以接觸到南韓既音樂、電影、劇集
有段時間南韓會係三八線個大喇趴播Kpop當政治宣傳

北泡透過支那拎到好多南泡流行文化野, 韓劇dvd同入左kpop嘅手指喺邊境市場好受歡迎
另外北泡都好多人去支那做黑工

點解要揀genie嚟cover

Thumbnail ”Concet“

yestoday好正，好耐無聽過呢d節奏

韓仔d英文

金仔專登改schedule去睇rv

結果原來大家都估錯晒，係因為金將軍鐘意

金將軍請都夠膽少一件

可能驚比佢睇中返唔到去南韓

個企位
寧寧舍舍得Irene企隔離 另外三個就企最遠

金仔識貨

想睇yeri西鳩金仔面

金將軍仲問歌詞咩意思

金將軍面都紅晒

〔即時新聞／綜合報導〕南韓「韓流」歌手等藝人、音樂人組成的藝術表演團，昨晚在北韓平壤獻藝，北韓領導人金正恩破天荒帶著和夫人李雪主到場觀賞，當中女團Red Velvet表演受矚目，金正恩在表演後反問，「（南韓的）大家都很關心我會不會來看Red Velvet，對吧？」

根據《韓聯社》報導，這次公演由「少女時代」成員徐玄擔任主持人，表演者還包括人氣超高的女團Red Velvet，吸引上百名北韓民眾進場，連金正恩都帶著妻子到場，過程中不斷跟著拍手，還頻頻和身旁關員討論歌詞內容，顯然對韓團相當有興趣。

金正恩在公演後還與表演者合影、握手，甚至反問，「（南韓的）大家都很關心我會不會來看Red Velvet，對吧？」並表示台下掌聲不斷，看得出來北韓人喜歡來自南方的歌手，「謝謝帶給平壤的民眾，這份禮物」。他甚至提議，「秋天改到首爾，舉行《秋到來》的公演」。

這次公演是自2005年後，再度有南韓歌手踏上平壤的舞台，也是首次有北韓最高領導人，在平壤觀賞南韓藝術團的表演。在參與表演的藝人包括女團Red Velvet、「韓國歌王」趙容弼、徐玄、李仙姬、崔辰熙、尹度玹、白智榮、鄭仁、Ali、Kang San-ae、金光民等。南韓藝術團預計週二（3日）下午，與北韓藝術團一起登台，進行第二場公演。

金仔真心識野

對於Red Velvet要去北韓表演一事一直讓各界粉絲擔心，畢竟大家對北韓的印象多是脫北者敘述的可怕觀感，看到脫北者拼命逃離北韓的樣子讓人不怕都難。有位脫北者BJ就在直播中被網友問Red Velvet北韓表演疑慮，對於網友的問題BJ也一一回應，而眾人最在乎的問題「如果金正恩看上她們怎麼辦？」BJ又會如何回應呢？

網友問：「如果金正恩看上Red Velvet，會做出什麼事嗎？」

孫寶香聽到這問題先是笑了一下，然後肯定的跟大家說不會怎樣，雖然金正恩是北韓領導者但不代表他是萬能的王，所以這種事不會發生，大家也別想像力太豐富。

@韓國me2day
【Dispatch獨家】[金生玟對工作人員性騷擾,時隔10年的道歉!]2日根據Dispatch獨家報導,電視台工作人員A某表示,於10年前的2008年在一個放送節目的慶祝活動上,遭受到了#金生玟#的性騷擾.A某向製作組抗議,但並沒有得到道歉,最終離開了電視台.同時遭受金生玟性騷擾的人共有A某與B某兩人,金生玟在事件發生後親自向B某進行了道歉,而對A某,則在10年後找到她進行了道歉.

【中央日報】2日所屬社SM C&C方面回應表示"看到了報導,正在確認中.整理好立場的話馬上就會正式發佈."

依個好爆喎
佢依排好紅，有幾多個節目？

【OSEN】[金生玟對10年前性騷擾事件正式道歉] 2日,放送人#金生玟#通過官方報導資料正式對10年前性騷擾時間道歉.以下為全文:

"我是金生玟.

以不好的事情讓大家失望了,真心抱歉.

10年前在我出演的某個節目的聚餐活動中,做了錯誤的行為.

當時,我沒有認知到對方受到了傷害,最近我才聽到對方的被害事實.

雖然知道太晚了,但是我親自與那位見面,對於我過去慚愧的,不足的行為,真心低頭致歉了.

一想到那位因為我不足的行為遭受傷害,心情就特別沉重,只覺得太抱歉..再次真心深深地致歉.

還有,如果那天我不在那個場合,沒有做那種行為的話,跟我一起工作的人們就不會因為這樣不好的事情遭受傷害了..一切都是我的錯誤.真心抱歉.

再次低頭向大家致歉".

又Stupid又great
好似岩岩先加入左SM C&C

呢啲無樣睇嘅
同埋性騷擾係對方覺得有冒犯、唔舒服就已經係，仲要當年投訴過有留record，無得唔認啦

可能口花花、衰口臭講埋d黃色笑話

佢一切盡在不言中喎，答得咁耐人尋味既

其實RV代表南韓去朝鮮表演，都算係國家嘅使者。而由張相，好明顯見到Irene嘅身體語言，對金仔直頭去到抗拒嘅地步。而金仔係個辦公室就嚟無錢，先話想見Trump，我諗佢唔會搞咁多野嘛？

仲有Oh My Girl小分隊都係今日comeback

屌 兒歌咁嘅款 聽完要洗耳

好似貼紙相機播果d歌

其實EXID次次啲歌都好高質

Pentagon都comeback

聽咗一節頂唔順熄咗
唱返비밀정원呢啲歌咪算

全員岀演…唔講都唔知係小分隊

[新聞] I.O.I大紅過再出道 Weki Meki金度延淚訴：沒想過這麼累

結果ptt都係討論三大練習生

EXID個STAGE好型

【日刊體育獨家】[<周偶2>今日首次錄製!!!大量"祝賀使節團"來襲~] 2日據消息,<一週的-偶像2>3位MC#李尚敏#&#俞世潤#&#金申英#於今日進行了首次錄製.本次錄製將是為3位MC準備的特輯,#BTOB#&#Apink#&#GFriend#&#SEVENTEEN#&#MAMAMOO#等組合的部分成員們將以"祝賀使節團"的身份來到節目.

link?

今次首歌真係唔錯，慧潾Bridge個到聽到打冷震
好過2017個兩首

正到痴線

入唔到三大做練習生
同乞食無分別

今次正到癲喎
但唔知韓國又受唔受呢

認同 有幾多可以做到BTS 0.2

sexy轉girl crush都唔易

我一直以為四月二係全團

Sexy Crush

其實本來EXID就係走Girl Crush路線
同埋之前香港Hani嚟香港The One,
現場見都幾多女飯,
唔知韓國係咪呢?

Hani

音樂銀行訪問

BTW,我想講估唔到係韓國做訪問
唔係香港場都會聽到港女講廣東話(15:50)....
隔離泰妹都無講泰文就直接講英文咋

同場加映新聞一則

UP10TION’s Jinhoo被粉絲推擠的畫面，畫面是3月23日他們要去音樂銀行的路上。

時間點發生在KBS訪問UP10TION時，就在錄音樂銀行的那個早上。他們站的位置被一群粉
絲包圍，通常粉絲每個星期五都會在那裏見他們最愛的偶像。可是，雖然UP10TION正在接
受訪問，有些粉絲突然開始朝UP10TION的前方區域跑過去，目的是看一眼其他團體的偶像
。
<---GIF

因位粉絲盲目朝前方推擠，UP10TION隊長Jinhoo的肩膀在過程中遭到嚴重推擠。根據
Dispatch報導，不是只有Jinhoo，其他UP10TION團員害怕的看著那群粉絲。

【體育東亞】[李鍾碩正式簽約YNK!!設立A-man Project~]YNK Ent.方面通過官方報導資料公開表示“已經與演員#李鍾碩#正式簽約.”並表示“YNK將與李鍾碩設立的Management A -man一起負責管理他在國內以及海外的所有活動.”YNK代表金敏洙還表示“不停留在現有的位置上,將為了李鍾碩的新挑戰和新發展全力予以支援.”期待~

oh my girls我loop極都係비밀정원同closer，間中windy day
佢地啲歌伏果時真係好垃圾 liarliar嘈到想死 但係closer真係好好聽

韓網d人話聽完今次omg之後聽exid, 簡直係淨化耳朵
不過呢個只係公司選歌問題

講到WM選歌...我醒起B1A4非主打曲嘈歌有時都唔多掂(對我黎講)
我播佢地專輯要成日飛歌 仲LOOP緊A lie(거짓말이야)果個專輯
抒情歌就幾好 通常都唔伏LOOP得落

唱第一句把聲太SOFT

我覺得之前主打都好聽 係coloring book同呢首

秘密花園個勢咁好 點解要做低自己
黎緊仲有好多團回歸 一比較就
唔想香港場睇佢地跳呢首

CLC呢2次CB都好正 可惜都係谷唔起

兩首都正
泰妹上妝後望落有d似Selena Gomez
(可能因為有baby fat)

上次同金秀賢唱 今次到勝寬
勝寬高音上唔到咁 又唔多夠氣 hongki好狗

3:13 勝寬個下吸氣
btw 唔計高音 我鐘意勝寬把聲多啲

B1a4 而家係咪沉左好耐
記得之前幾紅
而家無曬聲氣

Hongki把聲真係好正 好有power但都好有感情

洪基把聲真係好正

tried to talk 好正

Lie 好好聽

ktr ig有冇音樂既版本
李洪基好撚正

因為無黎香港咋麻?
韓國都無咩歌係音源好好?
之前香港D飛賣得唔好

李洪基啲氣係勁足
勝寬應該要簡首易啲既
洪基之前係ktr唱mirotic
一個唱晒成首都冇野

OK啦 都出道7年 依家WM捧師妹丟住師兄去主力攻日先
話紅又好似無乜大紅過 振永拍戲同上101作曲仲多noise
Solo Day隻碟d歌真係勁正

正到癲呀

佢地首Rollin'好好聽